<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<!-- EPG XMLTV FILE CREATED BY Take-a-LUG TEAM- (c) 2020 Bastian Kleinschmidt -->
<!-- created on 2023-02-15 05:43:14.763942 -->
<tv generator-info-name="Takealug EPG Grabber Ver. 1.1.5+matrix" generator-info-url="https://github.com/DeBaschdi/service.takealug.epg-grabber">

<!--  TV SPIELFILM (DE)  CHANNEL LIST -->
    <channel id="ARD.de">
        <display-name lang="de">Das Erste</display-name>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/channels/large/ARD.png" />
    </channel>
    <channel id="ZDF.de">
        <display-name lang="de">ZDF</display-name>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/channels/large/ZDF.png" />
    </channel>
    <channel id="RTL.de">
        <display-name lang="de">RTL</display-name>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/channels/large/RTL.png" />
    </channel>
    <channel id="Sat1.de">
        <display-name lang="de">SAT.1</display-name>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/channels/large/SAT1.png" />
    </channel>
    <channel id="Pro7.de">
        <display-name lang="de">ProSieben</display-name>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/channels/large/PRO7.png" />
    </channel>

<!--  TV SPIELFILM (DE)  PROGRAMME LIST -->
    <programme start="20230215040000 +0000" stop="20230215043000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Report Mainz</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das vom SWR produzierte Magazin deckt Missstände und Fehlentwicklungen in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft auf und nennt die Namen der Verantwortlichen. Das Selbstverständnis der Macher, die Debatten anstoßen wollen: "Wir sind unvoreingenommen, unabhängig und unberechenbar. Wir wollen schwierige Sachverhalte für jeden verständlich darstellen."</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Social / Political issues / Economics</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63ce4a411c2a996c588506ad.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215043000 +0000" stop="20230215080000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">ARD-Morgenmagazin</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Fehlanzeige Energiepauschale: Studenten und Fachschüler warten auf ihr Geld Rätsel vom Himmel geholt: Was steckt an Technik in den abgeschossenen Ballons? Das verhasste Russisch loswerden: Wie Ukrainerinnen ihre Sprache lernen Milliarden ins Digitale: Warum deutsche Konzerne in den USA investieren MOMA-Reporter: Biotop im Brennpunktviertel MOMA-Service: Was tun bei Migräne? MOMA-Musik: Michael Kaeshammer live auf der kleinsten Bühne der Welt (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/590c3882f033af5b58dd0ae3.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215080000 +0000" stop="20230215080500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <sub-title lang="de">Mit Wetter</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215080500 +0000" stop="20230215085500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Live nach Neun</title>
        <sub-title lang="de">Raus ins Leben</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Hier präsentieren wechselnde Moderationsduos das Geschehen in der Welt und zeigen interessante Reportagen zu vielfältigen Themen. Außerdem verraten die Wetterfrösche, ob man eher zum Mantel oder zur Badehose greifen sollte.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5acddb1ef033af1e914da1ca.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215085500 +0000" stop="20230215094500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Verrückt nach Meer</title>
        <sub-title lang="de">Blaues Blut in La Coruña</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2012 E57
        In La Coruna steigt Stephanie Gräfin Bruges von Pfuel zu. Zusammen mit Reiseleiter Dennie geht die Botschafterin eines Kinderhilfswerks gleich auf Entdeckungstour, unter anderem zur imposanten Hassan II Moschee in Casablanca. Währenddessen wird das ahnungslose Geburtstagskind Yvonne von Freundin Marion in ein Märchen aus 1001 Nacht entführt. Diese Sendung ist online first einen Tag vor Ausstrahlung und danach ein Jahr lang in der ARD Mediathek verfügbar. (Senderinfo)</desc>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cea9181c2a996c5887c2b0.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 56 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215094500 +0000" stop="20230215101500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Meister des Alltags</title>
        <desc lang="de">(D) 2019
        Bringt man Emaille-Geschirr mit Zitronensaft zum Glänzen? Trocknet man Gummistiefel aus Naturkautschuk am besten an der Heizung? Und darf man bei seiner Unterschrift den Nachnamen eigentlich abkürzen? Dieses Quiz steht mit beiden Beinen fest auf der Erde: Mit den Antworten bei "Meister des Alltags" lernt man fürs tägliche Leben! Moderator Florian Weber stellt in seinem Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidatinnen und Kandidaten auf die Probe. Musiker und Moderator Giovanni Zarrella und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache – und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Heute geht der Erlös an die Diakonie Kork für ein Therapiebad für junge Epilepsie-Patienten und an den Cochemer Zukunftsverein e. V. für Spielangebote für Kinder aus benachteiligten Familien. Diese Sendung ist nach der Ausstrahlung 30 Tage lang in der ARD Mediathek verfügbar. (Senderinfo)</desc>
        <date>2019</date>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cea9271c2a996c5887c7b8.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215101500 +0000" stop="20230215110000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Wer weiß denn sowas?</title>
        <desc lang="de">(D) 2022
        Die beiden Rätselmeister Bernhard Hoëcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, amüsanten und überraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem täglichen Leben zu finden. Beide Teams spielen um Bares für ihre Unterstützer. Zu Beginn des Wissensspiels müssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Hoëcker oder von Quizmaster Elton? Moderator Kai Pflaume sorgt für eine ausgeglichene Balance zwischen den Teamkapitänen, die zuweilen hoch emotional werden können. Es warten spannende 45 Minuten zum Mitraten und Mitlachen auf die Zuschauerinnen und Zuschauer! (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63aad672818965394558b73e.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215110000 +0000" stop="20230215111500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <sub-title lang="de">Mit Wetter</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215111500 +0000" stop="20230215120000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">ARD-Buffet</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Seit 5. Januar 1998 gibt das "ARD-Buffet" Tipps für den Alltag: Kochrezepte, Gesundheit, DIY, Dekorationsideen etc. Diese werden abwechselnd präsentiert von Evelin König, Holger Wienpahl, Fatma Mittler-Solak und Sebastian Müller.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/563bb82cea60e556a324dc07.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215120000 +0000" stop="20230215132000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Alpine Ski-WM</title>
        <sub-title lang="de">Parallelevent Frauen und Männer</sub-title>
        <desc lang="de"> 2023
        Eine Alpine Ski-WM wurde erstmals 1931 ausgetragen. Die WM findet alle zwei Jahre statt. Die Medaillen werden in den Disziplinen Abfahrt, Slalom, Super-G, Riesenslalom, Kombination, Parallelrennen und Mannschaftswettbewerb vergeben.  (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Ski alpin</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54523450e4b0bc18ccdeee71.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215132000 +0000" stop="20230215160000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Biathlon: WM</title>
        <sub-title lang="de">15 km Einzel Frauen</sub-title>
        <desc lang="de"> 2023
        Nicht ohne Grund ist Denise Hermann-Wick die deutsche Hoffnungsträgerin im Biathlon. Nach ihrer sensationellen Goldmedaille im Sprint holte sich die 34-Jährige im Verfolgungsrennen das Edelmetall in Silber. Ihr eine Nasenlänge voraus war lediglich Julia Simon aus Frankreich. "Es war heute richtig hart. Es war ein cooles Rennen und so von vorne weg ist das bei der Atmosphäre richtig, richtig cool", freute sich Herrmann-Wick am ZDF-Mikrofon. "Ich wollte am Ende schon treffen, aber ich habe den Kürzeren gezogen", fügte die Biathletin hinzu.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Biathlon</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5480c857e4b089153cba2871.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215160000 +0000" stop="20230215161500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <sub-title lang="de">Mit Wetter</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215161500 +0000" stop="20230215170000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Brisant</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Boulevardmagazin im Ersten mit den Geschichten hinter den Nachrichten, Promi-News und Einblicken in die Königshäuser. Kamilla Senjo oder Marwa Eldessouky moderieren. Das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Format ging am 3. Januar 1994 erstmals auf Sendung. Seit der Einstellung der "Lindenstraße" im März 2020 wird "Brisant" auch sonntags ausgestrahlt.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6399f48f8189653945150c15.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215170000 +0000" stop="20230215175000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Wer weiß denn sowas?</title>
        <desc lang="de">(D)
        Die beiden Rätselmeister Bernhard Hoëcker und Elton stellen sich erneut den unglaublichen, amüsanten und überraschenden Fragen von Moderator Kai Pflaume. Sie spielen im Team mit jeweils einem prominenten Studiogast, denn es gilt, richtige Antworten auf skurrile und knifflige Fragen aus Wissenschaft, Tierwelt und dem täglichen Leben zu finden. 
        
        Beide Teams spielen um Bares für ihre Unterstützer. Zu Beginn des Wissensspiels müssen sich die Zuschauer im Studio entscheiden: Setzen sie sich auf die Seite von Superhirn Bernhard Hoëcker oder von Quizmaster Elton? Moderator Kai Pflaume sorgt für eine ausgeglichene Balance zwischen den Teamkapitänen, die zuweilen hoch emotional werden können. Es warten spannende 45 Minuten zum Mitraten und Mitlachen auf die Zuschauerinnen und Zuschauer! (Senderinfo)</desc>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cebd921c2a996c5888485f.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215175000 +0000" stop="20230215184500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Rentnercops</title>
        <sub-title lang="de">Volle Kraft voraus</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023 • S6 E1
        Der Ruhestand für Bielefelder (Bill Mockridge) und Schmitz muss weiterhin warten. Das Verbrechen in der Domstadt ruht auch in der sechsten Staffel (12 Folgen) nicht! 
        
        In einer Kajüte wird nicht ein blinder Passagier, sondern ein toter Matrose gefunden. Zum Ärger mit der Unterwelt kommt auch noch interner hinzu. Bei der statistischen Auswertung der körperlichen und mentalen Fitness aller Polizeibeamten landet Köln noch hinter Leverkusen. Dezernatsleiterin Adam soll ihre Truppe auf Vordermann bringen.</desc>
        <credits>
            <director>Jan Markus Linhof</director>
            <actor>Bill Mockridge</actor>
            <actor>Hartmut Volle</actor>
            <actor>Katja Danowski</actor>
            <actor>Aaron Le</actor>
            <actor>Michael Prelle</actor>
            <actor>Dela Dabulamanzi</actor>
            <actor>Teresa Harder</actor>
            <actor>Anica Happich</actor>
            <actor>Nikolai Will</actor>
            <actor>Valentina Leone</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cec8d81c2a996c588870b5.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 0 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215184500 +0000" stop="20230215185000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Wissen vor acht – Erde</title>
        <desc lang="de">(D) 2022
        Der Klimawandel begünstigt die Verbreitung von invasiven Arten. Wie solche invasiven Arten ein Ökosystem durcheinanderbringen können, zeigt Eckart von Hirschhausen in "Wissen vor acht – Erde". (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cf7eb01c2a996c588b1436.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215185000 +0000" stop="20230215185500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Wetter vor acht</title>
        <desc lang="de"> 2023
        No Program Information available</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Weather report</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f2d34e78189657096a3b3f7.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215185500 +0000" stop="20230215190000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Wirtschaft vor acht</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        "Wirtschaft vor acht" präsentiert Ereignisse aus der Wirtschaftswelt und Aktuelles von der Frankfurter Börse. Das Team um Markus Gürne und Anja Kohl erklärt Nachrichten der Wirtschaft, neue Trends und komplexe Zusammenhänge. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Economics / Social advisory</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177e3968189652ccb4a71bc.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215190000 +0000" stop="20230215191500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <sub-title lang="de">Mit Wetter</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215191500 +0000" stop="20230215211500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Düsseldorf Helau – „Wir feiern das Leben“</title>
        <sub-title lang="de">Die große Prunksitzung des Comitee Düsseldorfer Carneval e.V.</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        "Wir feiern das Leben" lautet das Motto der bereits am 11. Januar aufgezeichneten Prunksitzung aus der Düsseldorfer Stadthalle. Durch die narrensichere Festveranstaltung führt wie immer Stefan Kleinehr. In der Bütt stehen u. a. Willibert Pauels, Ingrid Kühne und Markus Krebs.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Show / Game show</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cf863e1c2a996c588b3385.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215211500 +0000" stop="20230215215000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesthemen</title>
        <sub-title lang="de">Mit Wetter</sub-title>
        <desc lang="de"> 2023
        Nachrichtenjournal im Ersten, das montags bis donnerstags um 22:15 Uhr, freitags um 21:45 Uhr, samstags nach der 20:15-Uhr-Sendung (oftmals eine Show oder ein Spielfilm) und sonntags um 22:45 Uhr ausgestrahlt wird.  Die Sendung dauert in der Regel 30 Minuten, ab dem 3. April 2020 wird auch die bislang 15-minütige Freitagsausgabe auf 30 Minuten verlängert. Die Tagesschau am Wochenende ist 20 Minuten lang. Je nach aktueller Nachrichtenlage werden auch Tagesthemen extra ins Programm aufgenommen.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9976181896522de4f8042.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215215000 +0000" stop="20230215230500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Maischberger</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Trotz des historisch schlechten Abschneidens bei der Berlin-Wahl, will die SPD in der Hauptstadt an der Macht bleiben. Ist das eine Missachtung des Wählerwillens oder normale Mehrheitsbildung in der Demokratie? Was bedeutet das Ergebnis in Berlin für die Ampel-Regierung im Bund? Fragen an SPD-Parteichef Lars Klingbeil. Ein Jahr nach dem Einmarsch Russlands in die Ukraine scheint keine friedliche Lösung in Sicht. Kann der Krieg noch durch Verhandlungen beendet werden? Darüber diskutieren die Vizepräsidentin des Bundestages und Grünen-Politikerin Katrin Göring-Eckardt und der Journalist und Buchautor Franz Alt. Es erklären, kommentieren und diskutieren der Kabarettist Urban Priol, die Korrespondentin im ARD-Hauptstadtstudio Kerstin Palzer sowie der stellvertretende Bild-Chefredakteur und Kriegsreporter Paul Ronzheimer. Die Gäste: Lars Klingbeil, SPD (Parteivorsitzender) Katrin Göring-Eckardt, B'90/Grüne (Vizepräsidentin des Bundestages) Franz Alt (Journalist und Buchautor) Urban Priol (Kabarettist) Kerstin Palzer (ARD-Hauptstadtstudio) Paul Ronzheimer (Bild) "maischberger" ist eine Gemeinschaftsproduktion der ARD, hergestellt vom WDR in Zusammenarbeit mit Vincent productions GmbH. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Discussion / Interview / Debate</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bdfe4e4b03c03eae85b73.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215230500 +0000" stop="20230216003500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Rex Gildo – Der letzte Tanz</title>
        <desc lang="de">(D) 2022 • FSK 12
        Blick hinter die Schlager-Kulissen als Mix aus Doku- und Spielszenen: Rex Gildo (Kilian Berger) führt ein Doppelleben. Nach dem Tod seiner heimlichen Liebe, Manager Fred (Ben Becker), gibt sich der Schlagerstar Tablettensucht und Kaufhausauftritten hin. 
        
        Die Doku-Anteile sind interessant.</desc>
        <credits>
            <director>Rosa von Praunheim</director>
            <actor>Kilian Berger</actor>
            <actor>Ben Becker</actor>
            <actor>Kai Schumann</actor>
            <actor>Gitte Haenning</actor>
            <actor>Cornelia Froboess</actor>
            <actor>Cindy Berger</actor>
        </credits>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Dokufiction</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cfbbac1c2a996c588e087a.jpg"/>
        <country>D</country>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230216003500 +0000" stop="20230216004000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216004000 +0000" stop="20230216021000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Der Bulle und das Landei: Von Mäusen, Miezen und Moneten</title>
        <desc lang="de">(D) 2014
        Donnerwetter! Vor den Toren Monreals überfällt Barack Obama mit einer gequält dreinblickenden Dunkelblonden einen Geldtransporter und erbeutet 600.000 Euro. Natürlich nicht der echte Präsident, sondern zwei maskierte Gestalten – im Polizeiauto! 
        
        Kurz darauf sind die Täter per Stimmenanalyse überführt: Katie Bieber (Amft) und Killmer (Ochsenknecht)! Melanie Marshall (Katharina Müller-Elmau) vom LKA muss die Dorfpolizisten jedoch wegen Unauffindbarkeit des Diebesguts wieder freilassen – aber nur vorläufig!
        
        Mit angezogener Handbremse kabbeln sich die Titelhelden bis zur Lösung des Falls, der zwar unvorhersehbar, aber oft nur Nebensache ist. Von Grimme-Preisträgerin Vivian Naefe ("Einer geht noch") hätten wir uns mehr Spannung, Tempo, Biss und Slapstick gewünscht.</desc>
        <credits>
            <director>Vivian Naefe</director>
            <actor>Uwe Ochsenknecht</actor>
            <actor>Diana Amft</actor>
            <actor>Ulrike Bliefert</actor>
            <actor>Andreas Birkner</actor>
            <actor>Katharina Müller-Elmau</actor>
            <actor>Rebecca Madita Hundt</actor>
            <actor>Thomas Loibl</actor>
            <actor>Birthe Wolter</actor>
            <actor>Bernhard Schütz</actor>
            <actor>Despina Pajanou</actor>
        </credits>
        <date>2014</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cfd2231c2a996c588e8729.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216021000 +0000" stop="20230216021500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216021500 +0000" stop="20230216033000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Maischberger</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Trotz des historisch schlechten Abschneidens bei der Berlin-Wahl, will die SPD in der Hauptstadt an der Macht bleiben. Ist das eine Missachtung des Wählerwillens oder normale Mehrheitsbildung in der Demokratie? Was bedeutet das Ergebnis in Berlin für die Ampel-Regierung im Bund? Fragen an SPD-Parteichef Lars Klingbeil. Ein Jahr nach dem Einmarsch Russlands in die Ukraine scheint keine friedliche Lösung in Sicht. Kann der Krieg noch durch Verhandlungen beendet werden? Darüber diskutieren die Vizepräsidentin des Bundestages und Grünen-Politikerin Katrin Göring-Eckardt und der Journalist und Buchautor Franz Alt. Es erklären, kommentieren und diskutieren der Kabarettist Urban Priol, die Korrespondentin im ARD-Hauptstadtstudio Kerstin Palzer sowie der stellvertretende Bild-Chefredakteur und Kriegsreporter Paul Ronzheimer. Die Gäste: Lars Klingbeil, SPD (Parteivorsitzender) Katrin Göring-Eckardt, B'90/Grüne (Vizepräsidentin des Bundestages) Franz Alt (Journalist und Buchautor) Urban Priol (Kabarettist) Kerstin Palzer (ARD-Hauptstadtstudio) Paul Ronzheimer (Bild) "maischberger" ist eine Gemeinschaftsproduktion der ARD, hergestellt vom WDR in Zusammenarbeit mit Vincent productions GmbH. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Discussion / Interview / Debate</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bdfe4e4b03c03eae85b73.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230216033000 +0000" stop="20230216034500 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Deutschlandbilder</title>
        <desc lang="de">
        No Program Information available</desc>
        <category lang="de">Feature</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d1a08189652ccb4a29a1.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230216034500 +0000" stop="20230216035000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Tagesschau</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1952 informiert die Tagesschau als Nachrichtensendung in der Hauptsendung um 20.00 Uhr für 15 Minuten oder in kürzeren Ausgaben täglich über den aktuellen Stand in den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Sport. Direkt im Anschluss folgen Prognosen für Deutschland zum Wetter der folgenden Tage und Woche.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a9968281896522de4f7c09.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216035000 +0000" stop="20230216043000 +0000" channel="ARD.de">
        <title lang="de">Brisant</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Boulevardmagazin im Ersten mit den Geschichten hinter den Nachrichten, Promi-News und Einblicken in die Königshäuser. Kamilla Senjo oder Marwa Eldessouky moderieren. Das vom Mitteldeutschen Rundfunk produzierte Format ging am 3. Januar 1994 erstmals auf Sendung. Seit der Einstellung der "Lindenstraße" im März 2020 wird "Brisant" auch sonntags ausgestrahlt.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6399f48f8189653945150c15.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215035000 +0000" stop="20230215043000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">hallo deutschland</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5ee78a2881896507f07f51e5.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215043000 +0000" stop="20230215080000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">ARD-Morgenmagazin</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Fehlanzeige Energiepauschale: Studenten und Fachschüler warten auf ihr Geld Rätsel vom Himmel geholt: Was steckt an Technik in den abgeschossenen Ballons? Das verhasste Russisch loswerden: Wie Ukrainerinnen ihre Sprache lernen Milliarden ins Digitale: Warum deutsche Konzerne in den USA investieren MOMA-Reporter: Biotop im Brennpunktviertel MOMA-Service: Was tun bei Migräne? MOMA-Musik: Michael Kaeshammer live auf der kleinsten Bühne der Welt (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/590c3882f033af5b58dd0ae3.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215080000 +0000" stop="20230215080500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute Xpress</title>
        <desc lang="de"> 2023
        In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56449a5fea60e556a32e38bb.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215080500 +0000" stop="20230215093000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Volle Kanne – Service täglich</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News magazine</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/563bfe9aea60e556a3255ec6.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215093000 +0000" stop="20230215101500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Notruf Hafenkante</title>
        <sub-title lang="de">Held des Tages</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2012 • S7 E15
        Christoph M. Ohrt ("Edel &amp; Starck") schlüpft ab heute in die Rolle des stellvertretenden Revierleiters Mark Grüning. Mit seinem autoritären Führungsstil macht er sich gleich zum Start wenig Freunde... </desc>
        <credits>
            <director>Samira Radsi</director>
            <actor>Sanna Englund</actor>
            <actor>Matthias Schloo</actor>
            <actor>Rhea Harder-Vennewald</actor>
            <actor>Bruno F. Apitz</actor>
            <actor>Janette Rauch</actor>
            <actor>Serhat Cokgezen</actor>
            <actor>Peer Jäger</actor>
            <actor>Christoph M. Ohrt</actor>
            <actor>Lilly Rose Barshey</actor>
            <actor>Axel Pape</actor>
            <actor>Sila Sahin</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cea9261c2a996c5887c6e2.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">6 . 14 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215101500 +0000" stop="20230215110000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">SOKO Stuttgart</title>
        <sub-title lang="de">Kranke Liebe</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2020 • S11 E18
        Jo Stoll (Peter Ketnath) trifft auf Egon Röckle (Tom Keune), der sehr besorgt ist, weil die Tochter seiner Nachbarin ins Krankenhaus eingeliefert wird. Das Mädchen leidet unter chronischer Muskelschwäche und muss den Mord an ihrer ersten großen Liebe verkraften.</desc>
        <credits>
            <director>Patrick Winczewski</director>
            <actor>Astrid M. Fünderich</actor>
            <actor>Peter Ketnath</actor>
            <actor>Benjamin Strecker</actor>
            <actor>Karl Kranzkowski</actor>
            <actor>Nina Siewert</actor>
            <actor>Mike Zaka Sommerfeldt</actor>
            <actor>Florian Wünsche</actor>
        </credits>
        <date>2020</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cea9321c2a996c5887cbad.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">10 . 17 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215110000 +0000" stop="20230215111000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5bb5bf428189650d3a76eee9.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215111000 +0000" stop="20230215120000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">drehscheibe</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        "drehscheibe" – der aktuelle Blick aufs Land mit dem Thema des Tages: Was beschäftigt die Menschen, und worüber reden sie? Außerdem: Experten geben viele praktische Infos für den Alltag. In der "Expedition Deutschland" sind die "drehscheibe"-Reporter unterwegs: eine Zufallsreise durchs Land und Menschen, die viel erzählen können. Dazu in jeder Sendung eine Reportage über ganz besondere Menschen. Wie leben sie, was machen sie? (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/638a5f53d8fc941537f461c5.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215120000 +0000" stop="20230215130000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">ZDF-Mittagsmagazin</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Waffen für die Ukraine Was können die NATO-Staaten leisten? Zukunftszentrum Deutsche Einheit Das Ringen um den Standort Countdown zur Berlinale Die Fans und das Filmfestival Moderation: Jana Pareigis (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5b8ff7598189652d08fcef89.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215130000 +0000" stop="20230215131500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute – in Deutschland</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/572a016df033af6d3462f22e.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215131500 +0000" stop="20230215140000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Die Küchenschlacht</title>
        <sub-title lang="de">Johann Lafer sucht den Spitzenkoch</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die große Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro? (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Cooking</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/638a7a92d8fc941537f4cbbb.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215140000 +0000" stop="20230215140500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute Xpress</title>
        <desc lang="de"> 2023
        In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56449a5fea60e556a32e38bb.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215140500 +0000" stop="20230215150000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Bares für Rares</title>
        <sub-title lang="de">Die Trödel-Show mit Horst Lichter</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen – das alles bietet Horst Lichter in "Bares für Rares". (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Show / Game show</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/638a65fbd8fc941537f47afc.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215150000 +0000" stop="20230215151000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute – in Europa</title>
        <desc lang="de"> 2023
        "heute – in Europa" ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/62a89b6d81896522de4b9fa1.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215151000 +0000" stop="20230215160000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Die Rosenheim-Cops</title>
        <sub-title lang="de">Vergiftetes Glück</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2015 • S14 E16
        Während sich Hansen und Patrizia Ortmann auf die prestigeträchtige süddeutsche Polizeiregatta vorbereiten, macht "Times Square"-Wirt Jo eine schlimme Entdeckung: Gerlinde Gruber ist tot. Die Gastro-Unternehmerin wurde vergiftet neben ihrem Schreibtisch gefunden. Das Gift befand sind in einer angebrochenen Pralinenschachtel, die der Frau anonym zugesandt wurde. Ins Zentrum der Ermittlungen gerät zunächst der Ehemann des Opfers, Stefan Gruber. Die Cops glauben, dass er seine Frau vergiftet haben könnte, nachdem sie seine Affäre aufgedeckt hatte. Oder hat der vor Kurzem aus der Haft entlassene Monteur Gerhard Windisch etwas mit dem Mord zu tun? Als Hartl und Hansen herausfinden, dass Windisch mehr als nur eine geschäftliche Beziehung mit dem Opfer verband, gerät der Monteur zusehends unter Druck. Und welche Rolle spielt die ehemalige Justizbeamtin Andrea Kollwitz dabei? Ein spannender Fall für die Rosenheimer Kommissare, während sich zugleich Patrizia Ortmann bei Polizeichef Achtziger mit einer Hiobsbotschaft meldet: Das Segelboot von Hansen soll wegen abweichender Längenmaße nicht zur Regatta zugelassen werden. Und ausgerechnet jetzt ist Hansen nicht erreichbar. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <director>Jörg Schneider</director>
            <actor>Igor Jeftic</actor>
            <actor>Michael A. Grimm</actor>
            <actor>Max Müller</actor>
            <actor>Marisa Burger</actor>
            <actor>Karin Thaler</actor>
            <actor>Diana Staehly</actor>
            <actor>Alexander Duda</actor>
            <actor>Christian K. Schaeffer</actor>
            <actor>Petra Einhoff</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cebaed1c2a996c58882630.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">13 . 15 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215160000 +0000" stop="20230215161000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5bb5bf428189650d3a76eee9.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215161000 +0000" stop="20230215164500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">hallo deutschland</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5ee78a2881896507f07f51e5.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215164500 +0000" stop="20230215170000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Leute heute</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Außerdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/57e39c11f033af5c8b61d4f2.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215170000 +0000" stop="20230215175400 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">SOKO Wismar</title>
        <sub-title lang="de">Ein letzter Schluck</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023 • S19 E20
        An Verdächtigen mangelt es nicht, als Erik Schütte in seinem Whisky-Geschäft tot aufgefunden wird. Obwohl kein Schotte, war er als geizig verschrien und selbst bei seinem Sohn und Erben nicht eben beliebt. Pöhlmann (Dominic Boeer) muss einen klaren Kopf behalten.</desc>
        <credits>
            <director>Ann-Kristin Knubben</director>
            <actor>Udo Kroschwald</actor>
            <actor>Nike Fuhrmann</actor>
            <actor>Dominic Boeer</actor>
            <actor>Katharina Blaschke</actor>
            <actor>Stella Hinrichs</actor>
            <actor>Gustavs Gailus</actor>
            <actor>Silke Matthias</actor>
            <actor>Judith Sehrbrock</actor>
            <actor>Aaron Bircher</actor>
            <actor>Christoph Mory</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cebd971c2a996c588849b9.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">18 . 19 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215175400 +0000" stop="20230215180000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Lotto am Mittwoch – Die Gewinnzahlen</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Seit dem 28. April 1982 werden im ZDF auch mittwochs die Gewinnzahlen bekannt gegeben. Waren es anfänglich noch "7 aus 38", kommt seit 1986 das klassische "6 aus 49"-Prinzip zur Anwendung. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/638a8dedd8fc941537f521cd.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215180000 +0000" stop="20230215182000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5bb5bf428189650d3a76eee9.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215182000 +0000" stop="20230215182500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Wetter</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Sonne, Regen, Schnee oder Sturm? Die Meteorologen des ZDF wissen mehr und präsentieren die Wettervorhersage für die kommenden Tage. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Weather report</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489466be4b0c014706a0794.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215182500 +0000" stop="20230215191500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Hotel Mondial</title>
        <sub-title lang="de">Meuterei</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023 • S1 E3
        Ex-DDR-Rocker Ronny Schöller ist Dauergast im "Mondial". Eva, auf Effizienz der Zimmerbuchungen getrimmt, will ihn loswerden. Maria aber erkennt Schöllers verlorene Seele und kämpft um ihn. Weil Uli und Jeremy sich nicht um ihre Tochter Ivy kümmern können, bekommen die beiden Unterstützung vom Team. Eine Zeit lang geht das auch gut – doch plötzlich ist Ivy verschwunden. 
        
        Seit fast 20 Jahren wohnt die ostdeutsche Rock-Legende Ronny Schöller im "Mondial" – bis Eva das mitbekommt. Denn Ronny zahlt einen Spottpreis für seine Suite und stört die anderen Hotelgäste mit seinem Gedudel. Für Eva steht fest: Sie muss die Nervensäge loswerden. 
        
        Doch Ronny hat offenbar auch Supporter – Maria ist der schräge Vogel ans Herz gewachsen. Eva aber lässt ihr keine Wahl: Sie soll dem Musiker das Zimmer kündigen. Auch Ivy, die Tochter von Uli und Jeremy, hält das Team in Trab: Ihre Eltern müssen den ganzen Tag arbeiten, und bei ihrer Mutter in der Küche langweilt sie sich nur. 
        
        Als Uli am nächsten Tag den geplanten Mutter-Tochter-Ausflug platzen lässt, landet Ivy bei Lara im Backoffice. Doch auf einmal geschehen im Hotel merkwürdige Dinge. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <director>Hartwig van der Neut</director>
            <actor>Gesine Cukrowski</actor>
            <actor>Joy Ewulu</actor>
            <actor>Lea Sophie Salfeld</actor>
            <actor>Agnes Mann</actor>
            <actor>Richard Kreutz</actor>
            <actor>Daniel Aichinger</actor>
            <actor>Hong Nhung</actor>
            <actor>Louis Held</actor>
            <actor>Salvatore Greco</actor>
            <actor>Sarah Palarczyk</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Movie / Drama</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63c63f831c2a996c5862a226.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 2 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215191500 +0000" stop="20230215204500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Aktenzeichen XY... Ungelöst</title>
        <desc lang="de">(D/A/CH) 2023
        Rudi Cerne stellt ungeklärte Kriminalfälle vor: 
        
        Gezielter Messerstich 
        Ein Mann wurde in seiner Wohnung erstochen. 
        
        Am Morgen erschossen 
        Eine Frau findet ihren Freund erschossen vor. 
        
        Horrornacht im neuen Haus 
        Zwei maskierte Räuber übergfallen einen 81-jährigen Mann. 
        
        Überfall in Bank 
        Ein bewaffneter Räuber bedroht die Angestellte sowie Kunden in einer Filiale. 
        
        Opfer in Todesangst 
        Räuber stoßen einen Fahrgast auf die Gleise.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cf86591c2a996c588b3837.jpg"/>
        <country>D/A/CH</country>
    </programme>

    <programme start="20230215204500 +0000" stop="20230215211500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute journal</title>
        <sub-title lang="de">Wetter</sub-title>
        <desc lang="de"> 2023
        Seit 1978 fasst das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens die wichtigsten  Geschehnisse des Tages zusammen. Die Themen werden durch gut recherchierte Hintergrundberichte sowie Interviews mit Entscheidungsträgern detaillierter beleuchtet als in den heute-Nachrichten.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/61484c2681896513eafcc2a0.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215211500 +0000" stop="20230215220000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">auslandsjournal spezial</title>
        <sub-title lang="de">Ukraine – ein Jahr im Krieg</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Es schien undenkbar, aber am 24. Februar 2022 kehrte mit dem Einmarsch russischer Truppen in die Ukraine der Krieg nach Europa zurück. Somit wurde das Unvorstellbare, ein Bruch des europäischen Friedens, wahr. Antje Pieper berichtet aus Kiew und anderen ukrainischen Städten, zeigt die Narben des Krieges und trifft Interviewpartner. Die Reporterin steigt tief in die Strukturen des Konflikts ein und zeigt, wie sehr sich die Ukraine verändert hat.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63ea4c421c2a996c58077587.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215220000 +0000" stop="20230215230000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Fußball: Champions League</title>
        <sub-title lang="de">Achtelfinale, Hinspiele Highlights, Analysen, Interviews</sub-title>
        <desc lang="de"> 2023
        U. a. Borussia Dortmund – FC Chelsea. Mit makelloser Bilanz empfängt der BVB den FC Chelsea zum Achtelfinale in der Champions League. Ein Sieg nach dem anderen führte die Borussen auf Platz drei der Bundesligatabelle. Trainer Edin Terzic findet lobende Worte für seine Spieler: "Es gibt Jungs, die für uns das Spiel starten, Jungs, die für uns das Spiel beenden und Jungs, die für uns das Spiel entscheiden", erklärt der BVB-Coach bei der Pressekonferenz nach dem 2:0-Sieg gegen Bremen. Mit viel Selbstvertrauen will Dortmund nun in die nächste Runde der Champions League starten.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Football / Soccer</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63a3c8d781896539454024e4.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215230000 +0000" stop="20230215234500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Markus Lanz</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Ab ca. 18 Uhr finden Sie alle Infos zu Markus Lanz tagesaktuell an dieser Stelle, da das ZDF die Gäste seiner boulevardesken Plauderrunde erst am Tage der Ausstrahlung bekannt gibt. 
        
        Markus Lanz bittet dreimal die Woche Gäste aus Politik, Kultur, Showbiz oder Sport und Menschen mit besonderen Geschichten zum Gespräch. Sein Moderationsstil ist nicht unumstritten, dafür weiß er aber auch sehr hartnäckig nachzuhaken.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Discussion / Interview / Debate</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/593fc290f033af6e2542e9a9.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215234500 +0000" stop="20230216000000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">heute journal update</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Aktualisierte Spätausgabe des "heute journal" mit neuesten News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Die Sendung, die im September 2020 "heute+" ablöste, wird im Wechsel moderiert von Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5e81e63d818965113caddf5d.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216000000 +0000" stop="20230216004500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">auslandsjournal – die doku</title>
        <sub-title lang="de">Leben im Krieg – Wie Putins Angriff die Ukraine verändert</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Russlands Krieg in der Ukraine hat alles verändert. Die Reporterinnen Katrin Eigendorf und Jenifer Girke schildern Schicksale von Menschen, die sie über zwölf Monate lang begleitet haben. Mit ihren Geschichten geben sie dem Leid ein Gesicht: Menschen, die Angehörige verlieren, Frauen, die ihre Männer an die Front verabschieden, Familien, die alles aufgeben, in U-Bahn-Schächten ausharren oder ihre Heimat ganz verlassen haben. Katrin Eigendorf reist seit Beginn des russischen Angriffskrieges immer wieder in die Ukraine. Sie hat auf ihren Reisen viele Menschen getroffen und unterschiedliche Orte besucht. Ein Jahr nach Ausbruch des Krieges ist sie erneut in dem Land unterwegs. Sie schildert, welche Veränderungen sie erlebt, wie sich ehemals besetzte Orte verändert haben. Und sie berichtet von den Menschen, für die sich durch den Krieg alles verändert hat. Wie viel Kraft haben sie noch, wie groß ist die Hoffnung auf einen Sieg, und wie überleben sie den Winter? Reporterin Jenifer Girke hat seit Februar 2022 Kontakt zu Menschen in der Ukraine gehalten – über Videocalls und Chatnachrichten. Menschen aus verschiedenen Orten haben ihr Einblicke in das eigene Leben durch selbst gedrehte Videos gegeben. Immer wieder haben sie Eindrücke geteilt aus Schutzbunkern und Notunterkünften, sie haben Momente der Wut, des Schocks und der Hoffnung gefilmt – mit dem Wunsch, dass die Welt ihre Geschichten sehen kann. Nach einem Jahr Krieg in der Ukraine trifft Jenifer Girke diese Menschen, deren Schicksale sie über ein Jahr begleitet hat, in ihrer Heimat. Der Film "auslandsjournal – die doku: Leben im Krieg" ist ein sehr persönlicher Einblick in den Alltag von Menschen, deren Leben sich von einem Tag auf den anderen komplett verändert hat. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63e218431c2a996c58e48314.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216004500 +0000" stop="20230216013000 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Mensch Messner! Leben am Limit</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Reinhold Messner hat als Erster den Mount Everest ohne Sauerstoffzufuhr bestiegen und alle Achttausender bezwungen, oft sein Leben riskiert. Auch mit fast 80 Jahren kommt er nicht zur Ruhe. Noch einmal kehrt der rastlose Abenteurer zurück nach Nepal, in das Basislager am Mount Everest. Er besucht sein Heimatdorf in Südtirol, öffnet die Türen zu seinem Schloss und bricht mit seiner Frau Diane und Tochter Magdalena auf zu neuen Projekten. Reinhold Messner gestattet ungewöhnliche Einblicke in sein Leben und spricht über das, was ihn heute bewegt: Was bedeutet das Altern für ihn? Was will er noch erreichen? Und was ist sein Vermächtnis? Im Film blickt der Extrembergsteiger auch zurück auf seine größten Erfolge sowie auf seine riskantesten Expeditionen. Und auf seine schwersten Stunden: 1970 verlor er seinen Bruder Günther bei der Besteigung seines ersten Achttausenders. 1978 erlangte Reinhold Messner Weltruhm, als er mit Peter Habeler den Gipfel des Everest erreichte – ohne zusätzlichen Sauerstoff. Zwei Jahre später bezwang er den höchsten Berg der Welt erneut: diesmal ganz allein. Messner war der erste Mensch, der auf allen Achttausendern stand. Nach seinen Gipfelstürmen suchte er die Herausforderung in der Ebene: in Eis- und Sandwüsten, an abgeschiedenen und lebensfeindlichen Orten. Er durchquerte Grönland, die Antarktis und die Wüste Gobi. Immer wieder hat Reinhold Messner sein Leben aufs Spiel gesetzt. Seine Grenzerfahrungen hat er in Büchern und Vorträgen verarbeitet. Auch das macht seine Popularität aus: Er ist nicht nur ein außergewöhnlicher Bergsteiger – er ist auch ein talentierter Erzähler. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63ce3f721c2a996c5884cb66.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216013000 +0000" stop="20230216021500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">auslandsjournal spezial</title>
        <sub-title lang="de">Ukraine – ein Jahr im Krieg</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Am 24. Februar 2022 geschah etwas, was Millionen Europäern bis dahin undenkbar erschienen war: Die russische Armee überfiel ihren Nachbarn, die Ukraine. Mit mehr als 100.000 Soldaten, mit Tausenden Panzern und Raketen, Kampfjets und Fallschirmjägern. Der Tag markiert eine Zeitenwende, die Rückkehr des Krieges nach Europa. Aus diesem Anlass sendet das "auslandsjournal" aus Kiew eine Spezialausgabe: "Ukraine – ein Jahr im Krieg". Antje Pieper moderiert und berichtet von vor Ort – aus Kiew, Butscha, Hostomel und aus anderen Orten, die für Wendemarken dieser von Russland so genannten "Spezialoperation" stehen. Sie dokumentiert die Zerstörungen und Narben des Krieges. Sie trifft Ukrainer, Politiker und Entscheidungsträger zum Interview. Und erzählt in Reportagen, wie der von Putin begonnene Angriffskrieg das Land verändert, zerstört, aber auch geeint hat. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63ea4c421c2a996c58077587.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216021500 +0000" stop="20230216034500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Aktenzeichen XY... Ungelöst</title>
        <desc lang="de">(D/A/CH) 2023
        Gezielter Messerstich Ein Mann wird in seiner Wohnung ermordet. Als Todesursache wird später massive, stumpfe Gewalt sowie ein einzelner, gezielt ausgeführter Messerstich festgestellt. Was ist das Motiv? Am Morgen erschossen Eine Frau hört eines Morgens einen lauten Knall. Als sie nach dem Rechten sieht, macht sie eine grausame Entdeckung: Ihr Lebensgefährte liegt erschossen im Büro. Horrornacht im neuen Haus Kaum hat ein 81-jähriger Mann sein neues Domizil bezogen, erhält er ungebetenen Besuch. Zwei maskierte Räuber suchen ihn nachts heim. Auf der Suche nach Beute sind sie nicht zimperlich. Überfall in Bank Ein maskierter und bewaffneter Räuber betritt eine Bank. Während die Angestellte an der Kasse durch Panzerglas geschützt ist, sind alle anderen Anwesenden im Schalterraum in Gefahr. Opfer in Todesangst Horrortat in einem U-Bahnhof: Räuber prügeln auf einen wartenden Fahrgast ein und stoßen ihn auf die Gleise. Während die Täter flüchten, hat das Opfer massive Todesangst. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cf86591c2a996c588b3837.jpg"/>
        <country>D/A/CH</country>
    </programme>

    <programme start="20230216034500 +0000" stop="20230216041500 +0000" channel="ZDF.de">
        <title lang="de">Gold richtig: Neue Wege in der Schmuckherstellung</title>
        <sub-title lang="de">Gold richtig: Neue Wege in der Schmuckherstellung</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2022 E209
        Perlen, Gold und Diamanten – Schmuck ist ein beliebtes Weihnachtsgeschenk. Eines macht ihn für viele noch wertvoller: wenn er ohne Schaden für Mensch und Natur hergestellt ist. Gold aus alten Handys, nachhaltig gezüchtete Perlen, synthetische Diamanten und fairer Handel machen es möglich, bei der Gewinnung von Rohstoffen keine Ökosysteme zu zerstören und Menschen auszubeuten. Glanzstücke, die man mit gutem Gewissen verschenken kann. Jörg Gellner stellt in zweiter Generation wertvollen Perlenschmuck her. Seine Perlen stammen nicht aus umweltschädlicher, chinesischer Massenzucht. Im Gegenteil: Sie dienen sogar der Natur. Denn Gellner kauft bei Perlenzüchter Justin Hunter auf der Südseeinsel Savusavu, die zu den Fidschi-Inseln gehört. Er hat sich selbst strenge Umweltregeln auferlegt. Sein "Environmental Code" sorgt für eine ökologisch intakte Unterwasserwelt, denn sie ist die Voraussetzung für natürlich wachsende Perlen. Die sind eine Rarität: In nur einer von 10.000 Austern wächst eine Perle heran, und dafür braucht sie auf natürlichem Wege drei bis sechs Jahre Zeit. Hunters Vision: "Nur ein gesundes Ökosystem bringt gesunde "Früchte" hervor." Seine Perlen schimmern in vielen verschiedenen Perlmuttfarben. Für Jörg Gellners Schmuckmanufaktur im württembergischen Wiernsheim kommen keine anderen infrage. Die Berlinerin Guya Merkle geht beim Thema Gold andere Wege: "Wir haben bereits genug Gold auf der Welt geschürft, keiner muss mehr in den gefährlichen und menschenverachtenden Goldminen arbeiten." Für ihre Schmuckkollektion verwendet sie recyceltes Gold aus alten Handys, und die Aktivistin geht noch weiter: Sie setzt sich für die Schließung aller Kleinbergbau-Minen weltweit ein. Das ist ihr nun gelungen. In Uganda sorgt sie mit ihrer Stiftung "Earthbeat Foundation" dafür, dass Menschen, die dadurch ihre Arbeit verloren haben, ein anderes Einkommen erwerben – durch Bienenzucht. Diamanten aus dem Labor: Darauf setzt Schmuckdesignerin Helge Maren Hauptmann aus Ulm. "Es gibt keinen erkennbaren Unterschied, es sind echte Diamanten – eben nur gezüchtet und nicht in der Natur gewachsen", sagt Hauptmann. Die sogenannten synthetischen Diamanten hinterlassen zwar einen CO2-Fußabdruck, aber einen geringeren als den, den Abbau und Transport der Edelsteine aus Minen weltweit verursachen. Die Herstellung in einem Schweizer Labor ist zwar technisch aufwendig, schont aber Umwelt und Menschen in Afrika. Denn dort ist der Abbau ein schmutziges Geschäft – nicht umsonst spricht man von Blutdiamanten. Die Nachfrage nach sauberen Diamanten steigt enorm, denn sie sind auch noch günstiger. Schmuck mit reinem Gewissen ist kein purer Luxus. (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/63cfeb841c2a996c588f0b82.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 208 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215033500 +0000" stop="20230215041500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Vegas</title>
        <sub-title lang="de">Geteiltes Leid</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S12 E9
        Ein verschwundener Rancher ruft nicht nur die Kripo um Greg (Eric Szamanda) und Sara (Jorja Fox) auf den Plan. Auch das FBI mischt mal wieder mit: Der Vermisste ist ein Exsoldat, der in einen Überfall auf ein Waffenlager in Pakistan verwickelt war. Dann wird die Leiche gefunden – durch Schüsse halbiert...</desc>
        <credits>
            <director>Alec Smight</director>
            <actor>Ted Danson</actor>
            <actor>Marg Helgenberger</actor>
            <actor>George Eads</actor>
            <actor>Jorja Fox</actor>
            <actor>Eric Szmanda</actor>
            <actor>Robert David Hall</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bc132e4b03c03eae814b6.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">11 . 8 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215041500 +0000" stop="20230215050000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Vegas</title>
        <sub-title lang="de">Der Apfel fault nicht weit vom Stamm</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S12 E10
        Im Ehebett von Gerichtsmediziner Doc Robbins (Robert David Hall) liegt ein Toter, halb nackt und erstickt. Der Geliebte seiner Frau? Das wild spekulierende Team um D. B. Russell (Ted Danson) identifziert das Opfer als anerkannten Ahnenforscher. Ergibt das ein Mordmotiv?</desc>
        <credits>
            <director>Frank Waldeck</director>
            <actor>Ted Danson</actor>
            <actor>Marg Helgenberger</actor>
            <actor>George Eads</actor>
            <actor>Jorja Fox</actor>
            <actor>Eric Szmanda</actor>
            <actor>Robert David Hall</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bc132e4b03c03eae814b6.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">11 . 9 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215050000 +0000" stop="20230215060000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Punkt 6</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Den Auftakt in den Tag macht das RTL-Morgenprogramm. Seit Anfang 2022 laufen drei Frühmagazine unter den Namen "Punkt 6", "Punkt 7" und "Punkt 8", die das ehemalige "Guten Morgen Deutschland" ablösen. Zu jeder vollen und halben Stunde berichten die Moderator:innen über die wichtigsten Meldungen des Tages, Promi-News, Service- und Lifestylethemen. Zum Moderationsteam der drei Sendungen gehören Daniela Will, Marco Schreyl, Annika Lau, Daniel Fischer, Annett Möller und Simon Beeck.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d1a08189652ccb4a29a1.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215060000 +0000" stop="20230215070000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Punkt 7</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Den Auftakt in den Tag macht das RTL-Morgenprogramm. Seit Anfang 2022 laufen drei Frühmagazine unter den Namen "Punkt 6", "Punkt 7" und "Punkt 8", die das ehemalige "Guten Morgen Deutschland" ablösen. Zu jeder vollen und halben Stunde berichten die Moderator:innen über die wichtigsten Meldungen des Tages, Promi-News, Service- und Lifestylethemen. Zum Moderationsteam der drei Sendungen gehören Daniela Will, Marco Schreyl, Annika Lau, Daniel Fischer, Annett Möller und Simon Beeck.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d1a08189652ccb4a29a1.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215070000 +0000" stop="20230215080000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Punkt 8</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Den Auftakt in den Tag macht das RTL-Morgenprogramm. Seit Anfang 2022 laufen drei Frühmagazine unter den Namen "Punkt 6", "Punkt 7" und "Punkt 8", die das ehemalige "Guten Morgen Deutschland" ablösen. Zu jeder vollen und halben Stunde berichten die Moderator:innen über die wichtigsten Meldungen des Tages, Promi-News, Service- und Lifestylethemen. Zum Moderationsteam der drei Sendungen gehören Daniela Will, Marco Schreyl, Annika Lau, Daniel Fischer, Annett Möller und Simon Beeck.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d1a08189652ccb4a29a1.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215080000 +0000" stop="20230215083000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E7705
        Johanna ist geschockt, dass Laura erpresst wird, und kann nicht verstehen, dass sie sich keine Hilfe bei der Polizei suchen will. Doch Laura versucht, sie zu beruhigen. Sie schafft das schon irgendwie. Als auch John sich mit einer romantischen Geste bei ihr für einen Streit entschuldigt, ist Laura seltsam entspannt – bis Moritz ihr auf den Kopf zusagt, dass sie sich die Schutzgeld-Erpressung nur ausgedacht hat, um Johanna Geld anzuknöpfen. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <actor>Nina Ensmann</actor>
            <actor>Patrick Fernandez</actor>
            <actor>Ulrike Frank</actor>
            <actor>Jan Kittmann</actor>
            <actor>Lars Pape</actor>
            <actor>Wolfgang Bahro</actor>
            <actor>Anne Menden</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Soap / Melodrama / Folkloric</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5fdb409d8189651233456903.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 7704 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215083000 +0000" stop="20230215090000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Unter uns</title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E7058
        Paula feiert ihren Geburtstag und will der Welt möglichst viel Liebe zurückgeben. Das zieht auch jemanden an, der alles andere als liebevolle Absichten hat. Ute ist besorgt, weil Christin in Majas Leben auftaucht. Durch Benedikt befeuert, geht sie Christin an. Die hat ein trauriges Geheimnis. Stella will ihre Niederlage nicht auf sich sitzen lassen. Ausgerechnet mit Jakob legt sie schließlich einen bühnenreifen Auftritt hin. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <director>Michael Harings</director>
            <actor>Ramon Ademes</actor>
            <actor>Sharon Berlinghoff</actor>
            <actor>Claudelle Deckert</actor>
            <actor>Julius Dombrink</actor>
            <actor>Lea Ermel</actor>
            <actor>Jens Hajek</actor>
            <actor>Isabell Hertel</actor>
            <actor>Judith Jakob</actor>
            <actor>Carina Koller</actor>
            <actor>Bettine Langehein</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Soap / Melodrama / Folkloric</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/58a18980f033af03f7f34e1b.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 7057 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215090000 +0000" stop="20230215100000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Ulrich Wetzel – Das Strafgericht</title>
        <sub-title lang="de">Der geteilte Hund</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2022
        Die Fremdsprachenkorrespondentin Iris Koch und die Vertreterin Anja Kröber haben sich gemeinsam für Dog-Sharing entschieden und den süßen Hund Bobby aus dem Tierheim adoptiert. Für die Freundinnen anfangs eine ideale Lösung. Doch die Erziehung des Hundes führt mehr und mehr zum Streit, bis eine Nachricht die Situation sogar eskalieren lässt: Iris Koch soll mit einem vergifteten Muffin das Opfer Anja Kröber fast getötet haben. (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Gerichtssaal</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/572081fcf033af0b3624ab1e.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215100000 +0000" stop="20230215110000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Barbara Salesch – Das Strafgericht</title>
        <sub-title lang="de">Überkorrekter Lehrer soll Schülerin angegriffen haben</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Lehrer Frederik Neuper (34) soll seine Schülerin Greta Schubert (18) angegriffen haben, weil er sich von ihr gemobbt fühlte. Während der Verhandlung ist er von Anfang an reumütig und nimmt seine Schülerin sogar in Schutz. Doch dann kommen Details zutage, welche die Geschichte plötzlich in einem ganz anderen Licht erscheinen lassen. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Gerichtssoap</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6305e4d8818965466787ea72.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215110000 +0000" stop="20230215140000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Punkt 12 – Das RTL-Mittagsjournal</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten – das ist nur die eine Seite von "Punkt 12". Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d0789c381896518175b8237.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215140000 +0000" stop="20230215150000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Barbara Salesch – Das Strafgericht</title>
        <sub-title lang="de">Hat Obdachlose für 150 EUR Einbruch und Sachbeschädigung begangen?</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Die arbeitslose Lena steht vor Gericht, weil sie die Obdachlose Sonja angestiftet haben soll, bei ihrem Ex-Mann Norman einzubrechen. Im Haus hat Sonja einen erheblichen Schaden angerichtet – bis der Hund von Normans Affäre sie stoppte! Vor Verhandlungsbeginn greift Sonja plötzlich eine JVA-Beamtin an und beißt sie! Was hat diese Attacke mit Sonjas eigener Bisswunde zu tun, die ihr der Hund zugefügt haben soll? Und was hat Norman zu verbergen? (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Gerichtssoap</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6305e4d8818965466787ea72.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215150000 +0000" stop="20230215160000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Ulrich Wetzel – Das Strafgericht</title>
        <sub-title lang="de">Einmal Jupiter und zurück</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2022
        Dr. Joachim Paulus soll Tim Reuter angefahren haben. Der Oldtimer des Angeklagten wurde am Tatort gesehen und gilt seitdem als gestohlen. Rätselhaft ist, dass der Geschädigte Tim Reuter behauptet, der Arzt hätte ihn am Unfallort liegen lassen und er wäre von Aliens entführt worden. Tims Nachbar Ludwig Banze bestätigt diese unglaubliche Aussage. Hatten tatsächlich übernatürliche Wesen ihre Finger im Spiel? (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Gerichtssaal</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/572081fcf033af0b3624ab1e.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215160000 +0000" stop="20230215160700 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Aktuell</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die Hauptnachrichtensendung des Senders moderieren Peter Kloeppel, Maik Meuser, Charlotte Maihoff oder Pinar Atalay jeweils unterstützt durch Moderatorinnen und Moderatoren für Sport und Wetter. Mit service-orientierten News will RTL Aktuell vor allem die "werberelevante Zielgruppe" der 14- bis 49-Jährigen erreichen.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d8f58189652ccb4a4110.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215160700 +0000" stop="20230215163000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Explosiv Stories</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        "Explosiv Stories" ist eine weitere Ausgabe des beliebten Boulevardmagazins "Explosiv". Dabei sind die beiden Sendungen thematisch immer aufeinander abgestimmt und die spannendsten Geschichten des Tages bekommen somit mehr Sendezeit – immer montags bis freitags.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d10c4818189651817682523.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215163000 +0000" stop="20230215170000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Unter uns</title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E7059
        Viviens Regel ist überfällig. Sie erwärmt sich nach Davids Zuspruch langsam für den Gedanken, Mutter zu werden. Was wohl Tobias dazu meint? Ute fürchtet, den Kontakt zu Christin und Matilda zu verlieren. In ihrer Not entscheidet sich Ute für eine gewagte Geste. Cecilia wird zum Opfer von K.o.-Tropfen. Paula kriegt das in letzter Sekunde mit und versucht, mit allem Mitteln das Schlimmste zu verhindern. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <director>Michael Harings</director>
            <actor>Sharon Berlinghoff</actor>
            <actor>Lea Ermel</actor>
            <actor>Jens Hajek</actor>
            <actor>Isabell Hertel</actor>
            <actor>Tabea Heynig</actor>
            <actor>Judith Jakob</actor>
            <actor>Carina Koller</actor>
            <actor>Jess Maura</actor>
            <actor>Patrick Müller</actor>
            <actor>Mario Neumann</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Soap / Melodrama / Folkloric</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/58a18980f033af03f7f34e1b.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 7058 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215170000 +0000" stop="20230215173000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Explosiv – Das Magazin</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich – das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. "Explosiv" präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d10c4818189651817682523.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215173000 +0000" stop="20230215174500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Exclusiv – Das Starmagazin</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist "Exclusiv – Das Starmagazin" nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d11f3ca81896518176a5845.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215174500 +0000" stop="20230215180300 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Aktuell</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung "RTL Aktuell" stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei "RTL Aktuell". (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d8f58189652ccb4a4110.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215180300 +0000" stop="20230215180500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Aktuell – Das Wetter</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Hier gibt es einen kurzen Ausblick auf das Wetter der kommenden Tage.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Weather report</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489466be4b0c014706a0794.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215180500 +0000" stop="20230215184000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Alles was zählt</title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E4135
        Als Simone die Neuigkeiten erfährt, zieht es ihr den Boden unter den Füßen weg. Yannick zieht seinen Plan durch, um Nele einen Teil seiner Leber spenden zu können. Isabelle ist fassungslos und stellt Yannick ein Ultimatum. (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <actor>Alexandra Fonsatti</actor>
            <actor>Berrit Arnold</actor>
            <actor>Lilly Joan Gutzeit</actor>
            <actor>Francisco Medina</actor>
            <actor>Igor Dolgatschew</actor>
            <actor>Suri Abbassi</actor>
            <actor>Thiago Braga de Oliveira</actor>
            <actor>Dominik Flade</actor>
            <actor>Matthias Brüggenolte</actor>
            <actor>Stefan Bockelmann</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Soap / Melodrama / Folkloric</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6038dae881896577bbd79fdf.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 4134 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215184000 +0000" stop="20230215191500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E7706
        Laura tut vor Yvonne und Gerner so, als fürchte sie sich vor Schutzgelderpressern. Zwar betont sie, dass sie selbst die benötigte Summe zusammenbekommen wird, doch wie erhofft setzt Yvonne sich dafür ein, dass Gerner Laura finanziell hilft. Moritz fühlt sich für Lauras Geldnot mitverantwortlich und versucht, selbst an Geld zu kommen. Als er einem alten Bekannten begegnet, kommt er auf eine andere schnelle Einnahmequelle ... (Senderinfo)</desc>
        <credits>
            <actor>Nina Ensmann</actor>
            <actor>Patrick Fernandez</actor>
            <actor>Ulrike Frank</actor>
            <actor>Jan Kittmann</actor>
            <actor>Lars Pape</actor>
            <actor>Wolfgang Bahro</actor>
            <actor>Anne Menden</actor>
        </credits>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Soap / Melodrama / Folkloric</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5fdb409d8189651233456903.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 7705 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215191500 +0000" stop="20230215211500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Deutschland sucht den Superstar</title>
        <desc lang="de">(D) 2022
        Geil findet die Jury in jedem Fall den Besuch von Überraschungsgast "Alfi Hartkor" – seine Auftritte im Scooter-Style und markantem "Denglisch", mit denen er vor vielen Jahren das DSDS-Studio gerockt und Deutschland begeistert hat, sind bis heute unvergessen. "Legende!", jubelt Katja Krasavice und feiert den Ex-Kandidaten. "Wer mich nicht kennt, hat die Welt verpennt", zündet der skurrile Künstler die nächste Stimmungsrakete und präsentiert ein Medley seiner spektakulärsten Performances – die Jury jubelt und macht mit! Jana Melina Eßer (23) aus Eberau (Österreich) Songs Jurycasting: "Elefant" von LEA und "Toxic" von Melanie Martinez Bereits mit 17 Jahren brachte Jana ihr größtes Glück, ihre Tochter, zur Welt. So früh Mutter zu werden und Verantwortung zu übernehmen hat ihr Selbstwertgefühl gestärkt. Mit ganz viel Familienpower im Rücken möchte sie nun all ihre Träume verwirklichen: Schauspielerin oder Sängerin werden – und bei DSDS voll durchstarten! Alle Leute aus ihrem Umfeld sind der Meinung, dass Jana auf eine Bühne gehört und vielleicht auch auf den Catwalk. Denn mit ihren 1,82m Körpergröße hat die gutaussehende Österreicherin durchaus Model-Potential, dazu liebt sie auch hohe Schuhe: "Wenn ich auf meine Größe angesprochen werde, nehme ich das als Kompliment", zeigt Jana sich selbstbewusst. Jetzt heißt es also: Größe zeigen, beim Jurycasting alles geben und möglichst eine Runde weiterkommen! Raffaela Raab (26) aus Wien (Österreich) Song Jurycasting: "Was du nicht willst" (eigener Song) Wenn es um ihre Meinung geht, kennt Tierrechtsaktivistin Raffaela keine Kompromisse: Die 26-Jährige setzt sich unter anderem auf sehr standhafte Art und Weise für das Thema Veganismus ein und eckt mit ihrer sehr strengen Sicht der Dinge oftmals an: "Es ist mir unglaublich wichtig, dass die Menschen ihre Gewalt gegenüber Tieren ablegen!" Die Ärztin kämpft mit Leib und Seele für Tierrechte, geht mit dem Thema in die Öffentlichkeit und vermarktet sich selbst auf Social Media als "militante Veganerin". Kämpferisch möchte sie sich nun auch bei DSDS präsentieren und der Jury mit einem eigenen Song ihre Message näherbringen. Denn sie ist der Meinung: "Veganismus und Tierechte müssen in die Popkultur vordringen – und dafür ist DSDS eine riesige Plattform". Wird die junge Wienerin mit einem besonderen Auftritt und selbstgeschriebenem Tierrechte-Song für Aufsehen sorgen? Germain Winter (27) aus Stuttgart Song Jurycasting: "I'll Never Love Again" von Lady Gaga (Pianoversion) Noch vor nicht allzu langer Zeit hatte Germain mit einem sprichwörtlich schweren Problem zu kämpfen: Sein Körpergewicht von über 200 Kilo machte ihm im Alltag sehr zu schaffen und er musste schleunigst die Notbremse ziehen, um sein Leben wieder in glücklichere Bahnen zu lenken. Mithilfe einer Magenverkleinerung nahm er viele Kilo ab, fasste neuen Lebensmut und fand sein Glück in der Musik. Jetzt erfüllt er sich mit dem Jurycasting seinen großen DSDS-Kindheitstraum und will mit einer guten Leistung so weit wie möglich kommen: "Garantiert verkacke ich nicht vor Dieter Bohlen – ich habe Persönlichkeit!", ist er sich sicher. Noch weiß er nicht, dass das Casting eine Überraschung für ihn bereit hält. . Bastian Barry (30) aus Celle Songs Jurycasting: "All Of Me" von John Legend und "Never Gonna Give You Up" von Rick Astley Bastian mag es, sich grazil zu bewegen und hat über 20 Jahre Ballett getanzt – eine Passion, die sein Leben prägt: "Ich liebe Ballett und habe dadurch sehr viel an Grundspannung und Beweglichkeit gelernt, was mir beim Singen und Tanzen enorm hilft." Dieses Talent kommt ihm natürlich auch auf der DSDS-Bühne zugute, wenn Bastian seinem Gesang durch die passende Performance Nachdruck verleiht. Musikalisch hat er ein Faible für die eher ruhigeren Töne und steht auf Balladen, Soul und Filmmusik. Vor der DSDS-Jury möchte er sich nun aber von seiner stimmungsvollen Seite zeigen und mit seinen beiden Songs vor großem Publikum überzeugen: "Wenn am Ende die Leute klatschen, weiß ich, dass ich das Richtige getan habe", macht der 30-Jährige sich Mut. Bobette Landu (27) aus München Songs Jurycasting: "Push The Button" von Sugababes Dass Bobette als Brautstylistin arbeitet, hat einen nicht ganz uneigennützigen Grund: Irgendwann mal möchte auch sie sich ihr Traumkleid aussuchen und heiraten. Doch aktuell liegt ihr Fokus erstmal darauf, die Bühne mit ihrem Showtalent zu erobern. Sich zu präsentieren, hat die 27-Jährige schon durch ihre vereinzelten Model-Jobs und vor allem durch ihre TV-Teilnahme beim "Bachelor" gelernt. Schon damals konnte sich der Rosenkavalier von den gesanglichen Qualitäten der jungen Münchnerin überzeugen. Doch vor der Jury weht ein anderer Wind, hier werden die Gesangs-Performances knallhart beurteilt. "Auf einer Skala von 1 bis 10 ist meine Stimme eine 12!", hat Bobette keine Angst vor dem Jury-Urteil. Da gibt es zwar keine Rose, aber vielleicht den begehrten Recall-Zettel als Belohnung. Daniel Zimprich Del Castillo (22) aus Freiburg Song Jurycasting: "La Vie En Rose" von Louis Armstrong Daniel steht auf die Musik vergangener Jahrzehnte und mag Swing, Jazz und Balladen aus den 40er und 50er Jahren, da ihn die Wärme der Songs und der Klang der alten Mikrophone begeistern. Am liebsten geht er raus auf die Straße und unterhält die Leute mit seinem gefühlvollen Gesangs-Stil, in dem immer eine Portion Nostalgie mitschwingt. "In die Musik stecke ich meine ganze Romantik, um sie so echt wie möglich zu gestalten", weiß der 22-Jährige. Um auch bei DSDS bestehen zu können, schwört Daniel auf sein Geheimrezept mit Yoga- und Atemübungen. So kann er sich auf die wichtigen Dinge fokussieren und konzentriert vor die Jury treten. Wird es mit nostalgischem Flair für den Recall reichen? Felix Klement (25) aus Weiterstadt Songs Jurycasting: "Supermodel" von Maneskin und "Fairytale" von Alexander Rybak Als Experte für "haarige" Angelegenheiten betreibt Felix einen Barbershop und Friseursalon, besitzt ein feines Händchen für die Haare seiner Kunden und stellt sogar eigene Pflege-Produkte her. Manche sagen, mit seinen langen Haaren und Bart hat er eine gewisse Ähnlichkeit mit Sängerin Conchita Wurst, Felix möchte aber seine eigene Marke aufbauen und selbst bekannt werden. Mit Erfolg: Auf TikTok hat er bereits eine relativ große Fanbase und unterhält dort seine Follower mit lustigen Comedy-Clips. Seinen extravaganten Style und seine Klamotten, die er vornehmlich im Sex-Shop kauft, möchte er nun auch bei DSDS in die Waagschale werfen und vor der Jury ein Statement setzen: "Ich stehe gern im Mittelpunkt!" Wird Felix die nötige Aufmerksamkeit bekommen, die er sich so sehr wünscht? Magdalena Dominik (27) aus Essen Song Jurycasting: "Young And Beautiful" von Lana Del Rey Als kleines Kind musste Magdalena einen großen Schock verdauen, als sie in ein Lagerfeuer fiel und sich schwere Verbrennungen zuzog. Nach schmerzhaften Behandlungen, einigen Hauttransplantationen und durch die fürsorgliche Betreuung ihrer Mutter, kam sie langsam wieder auf die Beine, entdeckte die Musik als Therapie und fasste neuen Lebensmut. "Ich kann den Leuten Mut machen durch Musik – denn Musik verbindet!", ist ihre Message. Heute singt sie nebenberuflich in einer Band, hat schon eigene Songs und ein Musikvideo veröffentlicht und kann sich gut vorstellen, musikalisch irgendwann einmal in Richtung Musical zu gehen – auch hierfür hat sie eine große Leidenschaft. Nebenbei malt sie auch noch gerne abstrakte Bilder und taucht dort in eine weitere, künstlerische Welt ab. Die DSDS-Castings sind für Magdalena der nächste wichtige Schritt, ihre Persönlichkeit weiterzuentwickeln und sich einem großen Publikum zu zeigen. Adriano Percoraro (21) aus Neuwied Song Jurycasting: "You Raise Me Up" von Westlife Adriano ist ein Junge vom Lande, kommt aus einem Dorf mit 115 Einwohnern und spielt gerne Fußball – typisch Landleben eben. Doch das geruhsame Leben auf dem Dorf hat für jemanden, der gerne singt, offensichtlich auch Nachteile: "Musik ist bei uns tatsächlich gar nicht verbreitet – man hat niemanden, mit dem man sein Hobby teilen kann". Seine Hoffnung daher: "Ich bin bei DSDS, um coole Leute kennen zu lernen und vielleicht zusammen Musik zu machen." Vom kleinen Dorf auf die große DSDS-Bühne – gelingt der große Sprung für den ambitionierten Adriano und gewinnt er die Herzen der Jury? Emily Unger (24) aus Burghausen Song Jurycasrtng: "Whenever, Whenever" von Shakira Wenn Emily mit Menschen zusammenarbeitet, ist sie glücklich und möchte daher später einmal Kinder- und Jugendtherapeutin werden. Wenn es um Gesang geht, singt sie am liebsten Balladen, weil sie damit Leute berühren kann. Aber auch schnelle, vielseitige Klänge gefallen ihr, deswegen ist sie auch großer Salsa-Fan und liebt lateinamerikanische Musik. "Meine Hüfte ist locker und beweglich, besonders beim Salsa", weiß sie über ihr Tanztalent zu berichten. Ob die Jury auch so viel Rhythmus im Blut hat? Pietro Lombardi lässt sich jedenfalls nicht lange bitten und legt mit der 24-Jährigen eine flotte Sohle aufs Parkett. Leonard Greschl (22) aus Schwabach Song Jurycasting: "Your Man" von Josh Turner Der "singende Rosenkavalier" Leonard hat einen großen Wunsch: "Ich bin der perfekte DSDS-Kandidat, weil ich irgendwann der Bachelor sein will und bin auf jeden Fall ein Romantiker." Schon seitdem er 14 Jahre alt ist, schreibt er eigene Songs und macht emotionale, melancholische Musik mit tiefgründigen Texten. Sein Markenzeichen ist seine tiefe Stimme, mit der er nun auch bei den DSDS-Castings punkten will. "Ich freue mich, mich einfach dahin zu stellen und das zu machen, was ich jeden Tag mache!", steigt die Vorfreude auf seinen Auftritt. (Senderinfo)</desc>
        <date>2022</date>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/61e6b5708189656e35c6280e.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215211500 +0000" stop="20230215213500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Direkt</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt – ohne Umwege: "RTL Direkt" ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/611121d581896547fb1ccd78.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215213500 +0000" stop="20230215230000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">stern TV</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale, spektakuläre Studioaktionen und fesselnde Reportagen – das alles zieht 'stern TV'-Moderator Steffen Hallaschka live aus der Wundertüte des deutschen Fernsehens. (Senderinfo)</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d11f1b781896518176a573a.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215230000 +0000" stop="20230215233000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Nachtjournal</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das Nachrichtenmagazin informiert zur späten Stunde über die wichtigsten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Kultur.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d1a08189652ccb4a29a1.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215233000 +0000" stop="20230215233500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">RTL Nachtjournal – Das Wetter</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die Sendung informiert über die aktuellen Wetteraussichten für die kommenden Tage.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Weather report</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489466be4b0c014706a0794.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215233500 +0000" stop="20230216001500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Unterm Hammer – Wer bietet mehr?</title>
        <desc lang="de">(D) 2018
        "Zum Ersten, zum Zweiten, zum Dritten...". Wer bei einer Versteigerung nicht blitzschnell reagiert, geht leer aus. Unter den Hammer kommt so ziemlich alles, was sich zu Geld machen lässt – vom Luxus-Rind bis zum Hubschrauber. Die Dokumentation blickt hinter die Kulissen von Auktionen und schaut dabei Schnäppchenjägern und Schatzsuchern über die Schulter. (Senderinfo)</desc>
        <date>2018</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216001500 +0000" stop="20230216010000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Miami</title>
        <sub-title lang="de">Dieser Augenblick am Ende</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S9 E15 • FSK 12
        Das Team um Horatio Caine (David Caruso) jagt einen Serienmörder, der junge Frauen entführt und mit deren BHs erdrosselt. Die akribischen Spurensucher folgen zunächst einer falschen Fährte, bevor es am Ende für Ermittlerin Natalia Boa Vista richtig eng wird.</desc>
        <credits>
            <director>Gina Lamar</director>
            <actor>David Caruso</actor>
            <actor>Emily Procter</actor>
            <actor>Jonathan Togo</actor>
            <actor>Adam Rodriguez</actor>
            <actor>Khandi Alexander</actor>
            <actor>Sofia Milos</actor>
            <actor>Omar Benson Miller</actor>
            <actor>Karen Young</actor>
            <actor>Rex Linn</actor>
            <actor>Eva La Rue</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f96fb968189656006220cfe.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 14 . </episode-num>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230216010000 +0000" stop="20230216014500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Miami</title>
        <sub-title lang="de">Jagdrevier</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S9 E16 • FSK 12
        "CSI"-Boss Horatio Caine (David Caruso) stößt mitten im tropischen Marschland im Süden Floridas auf einen Toten, der mit einem Pfeil an den Baum genagelt wurde: Ein Jagdclub liefert zahlungskräftigen Klienten illegale Einwanderer als Beute... 
        
        Adam Rodriguez alias "CSI"-Ermittler Delko gab mit dieser Folge sein Debüt als Drehbuchautor und Regisseur.</desc>
        <credits>
            <director>Adam Rodriguez</director>
            <actor>David Caruso</actor>
            <actor>Emily Procter</actor>
            <actor>Jonathan Togo</actor>
            <actor>Rex Linn</actor>
            <actor>Eva La Rue</actor>
            <actor>Omar Benson Miller</actor>
            <actor>Adam Rodriguez</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f96fb968189656006220cfe.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 15 . </episode-num>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230216014500 +0000" stop="20230216023500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Miami</title>
        <sub-title lang="de">Zuschlag für den Lieferanten</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S9 E17 • FSK 12
        Ein Paketbote und Frauenvernascher wird auf einer Tour niedergemetzelt. Zunächst tippen Ermittler Horatio (David Caruso) und sein Team auf eine Beziehungstat. Doch nach dem Mord an einer Hausfrau finden sie einen Zusammenhang: Beide Opfer hatten nebenbei Drogengeschäfte laufen.</desc>
        <credits>
            <director>Allison Liddi-Brown</director>
            <actor>David Caruso</actor>
            <actor>Emily Procter</actor>
            <actor>Jonathan Togo</actor>
            <actor>Rex Linn</actor>
            <actor>Eva La Rue</actor>
            <actor>Omar Benson Miller</actor>
            <actor>Adam Rodriguez</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f96fb968189656006220cfe.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 16 . </episode-num>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230216023500 +0000" stop="20230216032000 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Vegas</title>
        <sub-title lang="de">Der Apfel fault nicht weit vom Stamm</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2011 • S12 E10
        Im Ehebett von Gerichtsmediziner Doc Robbins (Robert David Hall) liegt ein Toter, halb nackt und erstickt. Der Geliebte seiner Frau? Das wild spekulierende Team um D. B. Russell (Ted Danson) identifziert das Opfer als anerkannten Ahnenforscher. Ergibt das ein Mordmotiv?</desc>
        <credits>
            <director>Frank Waldeck</director>
            <actor>Ted Danson</actor>
            <actor>Marg Helgenberger</actor>
            <actor>George Eads</actor>
            <actor>Jorja Fox</actor>
            <actor>Eric Szmanda</actor>
            <actor>Robert David Hall</actor>
        </credits>
        <date>2011</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bc132e4b03c03eae814b6.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">11 . 9 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230216032000 +0000" stop="20230216033500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">Der Blaulicht Report</title>
        <desc lang="de">(D)
        Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen – die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. "Der Blaulicht Report" erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not. (Senderinfo)</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56332a5cea60e556a31be43b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216033500 +0000" stop="20230216041500 +0000" channel="RTL.de">
        <title lang="de">CSI: Vegas</title>
        <sub-title lang="de">Catherine Willows bedauert – Teil 1</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S12 E11
        Eigentlich wollte sie bereits nach der 11. Staffel aussteigen. Neben Neuzugang Ted Danson mochten die Produzenten in der 12. Staffel aber zunächst nicht auf das populäre "CSI"-Gesicht verzichten. Im 1. Teil der Doppelfolge ist Willows in ein tödliches Komplott verwickelt...
        Nachfolgerin wurde Elisabeth Shue, 1995 Star des Films "Leaving Las Vegas"...</desc>
        <credits>
            <director>Louis Shaw Milito</director>
            <actor>Ted Danson</actor>
            <actor>Marg Helgenberger</actor>
            <actor>George Eads</actor>
            <actor>Jorja Fox</actor>
            <actor>Eric Szmanda</actor>
            <actor>Robert David Hall</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Detective / Thriller</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/546bc132e4b03c03eae814b6.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">11 . 10 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215034500 +0000" stop="20230215043000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife</title>
        <sub-title lang="de">Endlich Autrofrei!</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2021
        Diebstahl und Einbruch, häusliche Gewalt, Ruhestörung, Schulschwänzer oder Nachbarschaftsstreitigkeiten – auf der Basis echter Fälle wird der Alltag von Streifenpolizisten nachgestellt.</desc>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215043000 +0000" stop="20230215090000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">SAT.1-Frühstücksfernsehen</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Seit 1987 (damals "Guten Morgen mit Sat.1", von 1993 bis 1999 "Deutschland Heute Morgen") beginnt der Morgen bei Sat.1 mit dem "Frühstücksfernsehen". Die Moderatorinnen und Moderatoren Marlene Lufen, Alina Merkau, Karen Heinrichs, Matthias Killing, Jochen Schropp und Christian Wackert präsentieren im Wechsel eine bunte Mischung aus Unterhaltung, Emotionen und Information. 
        
        Dazu gibt es Kurznachrichten, Studiogespräche mit Gästen, Expertentipps zu Verbrauchertipps etc. Die Sendung läuft live, einzelne Beiträge werden aber regelmäßig wiederholt.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56395855ea60e556a3210cf8.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215090000 +0000" stop="20230215100000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Britt – Der Talk</title>
        <sub-title lang="de">Spielsucht, du verzockst dein Leben</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Teilweise skurril, aber immer unterhaltsam, werden die spannendsten Themen bei "Der Talk" präsentiert. Britt Hagedorn ist immer mit dabei und kreiert die perfekte Auszeit für ihre Zuschauenden.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Daily Talk</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5b7bcfe38189652d08e231dd.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215100000 +0000" stop="20230215110000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife – Die Spezialisten</title>
        <sub-title lang="de">Alles in Butter</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Ableger der Polizisten-Pseudo-Doku "Auf Streife". Neben den bekannten Protagonisten aus dem Nachmittagsprogramm werden auch Autobahn- und Wasserschutzpolizisten sowie Feuerwehrmänner, Notärzte und Zollbeamte in ihrem Joballtag begleitet.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215110000 +0000" stop="20230215120000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife</title>
        <sub-title lang="de">Punk im Park</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2021
        Diebstahl und Einbruch, häusliche Gewalt, Ruhestörung, Schulschwänzer oder Nachbarschaftsstreitigkeiten – auf der Basis echter Fälle wird der Alltag von Streifenpolizisten nachgestellt.</desc>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215120000 +0000" stop="20230215130000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife</title>
        <sub-title lang="de">Just a little bit</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2021
        Diebstahl und Einbruch, häusliche Gewalt, Ruhestörung, Schulschwänzer oder Nachbarschaftsstreitigkeiten – auf der Basis echter Fälle wird der Alltag von Streifenpolizisten nachgestellt.</desc>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215130000 +0000" stop="20230215140000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Klinik am Südring</title>
        <sub-title lang="de">Schwing dein Ding</sub-title>
        <desc lang="de">(D) • FSK 12
        Echte Ärzte behandeln, trösten und operieren im nachgebauten Krankenhaus. Mit bis zu fünf erstaunlich bodenständigen Fällen pro Folge gehört der "Auf Streife"-Spin-Off zu den aufwendigsten Daytime-Formaten des Senders.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b53deea60e556a330db1b.jpg"/>
        <country>D</country>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215140000 +0000" stop="20230215150000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Klinik am Südring</title>
        <sub-title lang="de">Friedlich tödliche Ostsee</sub-title>
        <desc lang="de">(D) • FSK 12
        Echte Ärzte behandeln, trösten und operieren im nachgebauten Krankenhaus. Mit bis zu fünf erstaunlich bodenständigen Fällen pro Folge gehört der "Auf Streife"-Spin-Off zu den aufwendigsten Daytime-Formaten des Senders.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b53deea60e556a330db1b.jpg"/>
        <country>D</country>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215150000 +0000" stop="20230215160000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Britt – Der Talk</title>
        <sub-title lang="de">Reine Kopfsache – Wenn Haare zum Problem werden</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Teilweise skurril, aber immer unterhaltsam, werden die spannendsten Themen bei "Der Talk" präsentiert. Britt Hagedorn ist immer mit dabei und kreiert die perfekte Auszeit für ihre Zuschauenden.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Daily Talk</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5b7bcfe38189652d08e231dd.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215160000 +0000" stop="20230215163000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Lenßen übernimmt</title>
        <sub-title lang="de">Geheimnisse eines Sohnes</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Der Kultanwalt Ingo Lenßen berät Mandanten, die dringend Hilfe benötigen, und versucht, deren Alltag ins Lot zu bringen. Sarah Grüner und John Davis unterstützen ihn. Lenßen erhielt seine Zulassung als Rechtsanwalt 1990. Neben Strafrecht bilden seine Schwerpunkte Ehe-, Familien- und Erbrecht.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f7aed758189650837149019.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215163000 +0000" stop="20230215170000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Lenßen übernimmt; oder SAT.1 Regional-Magazine</title>
        <sub-title lang="de">Die Hand an der Wiege</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Der Kultanwalt Ingo Lenßen berät Mandanten, die dringend Hilfe benötigen, und versucht, deren Alltag ins Lot zu bringen. Sarah Grüner und John Davis unterstützen ihn. Lenßen erhielt seine Zulassung als Rechtsanwalt 1990. Neben Strafrecht bilden seine Schwerpunkte Ehe-, Familien- und Erbrecht.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f7aed758189650837149019.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215170000 +0000" stop="20230215173000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Lenßen übernimmt</title>
        <sub-title lang="de">Guter Cop, falscher Cop</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Der Kultanwalt Ingo Lenßen berät Mandanten, die dringend Hilfe benötigen, und versucht, deren Alltag ins Lot zu bringen. Sarah Grüner und John Davis unterstützen ihn. Lenßen erhielt seine Zulassung als Rechtsanwalt 1990. Neben Strafrecht bilden seine Schwerpunkte Ehe-, Familien- und Erbrecht.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f7aed758189650837149019.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215173000 +0000" stop="20230215180000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Lenßen übernimmt</title>
        <sub-title lang="de">Doppeltes Spiel</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Der Kultanwalt Ingo Lenßen berät Mandanten, die dringend Hilfe benötigen, und versucht, deren Alltag ins Lot zu bringen. Sarah Grüner und John Davis unterstützen ihn. Lenßen erhielt seine Zulassung als Rechtsanwalt 1990. Neben Strafrecht bilden seine Schwerpunkte Ehe-, Familien- und Erbrecht.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f7aed758189650837149019.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215180000 +0000" stop="20230215185500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Mein Mann kann</title>
        <sub-title lang="de">Marina, Chris und Dilek</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        No Program Information available</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Game show / Quiz / Contest</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60928cc38189656552dd7c83.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215185500 +0000" stop="20230215191500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">SAT.1 Nachrichten</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Tägliches Nachrichtenmagazin des Senders Sat.1. Die Hauptausgabe läuft täglich von 19.55 bis 20.15 Uhr, weitere, etwa 5-minütige Ausgaben werden werktäglich mehrfach im Sat.1-Frühstücksfernsehen ausgestrahlt. Seit Mai 2013 ist Marc Bator Chefmoderator.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d8f58189652ccb4a4110.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215191500 +0000" stop="20230215220000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Das große Promibacken</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Europameister, Vize-Weltmeister und heute vielleicht Backmeister? Der ehemalige Kunstturner Philipp Boy ist seit seinem Karriereende noch nie einer sportlichen Herausforderung im Fernsehen aus dem Weg gegangen. 
        
        Um den Goldenen Cupcake in Empfang nehmen zu dürfen, müssen die beiden Finalisten einer Red Velvet Variation (roter Teig in Kombination mit weißer Creme) zu neuem Glanz verhelfen. Noch süßer gerät die technische Prüfung, in der Sahnelikör-Creme, Himbeerkern und Biskuit in eine Schoko-Halbkugel passen müssen.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Cooking</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6023c40c8189651233f94219.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215220000 +0000" stop="20230215225500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Promis backen privat</title>
        <sub-title lang="de">Das Lieblingsrezept des Gewinners; der Gewinnerin aus „Das große Promibacken 2023“</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023 E18
        Der Ofen ist noch nicht mal kalt, da geht es auch schon direkt wieder heiß her! "Promis backen privat" begleitet den frisch gekürten Sieger aus "Das große Promibacken" in die heimische Küche. Welche Geheimnisse haben zum Gewinn geführt? Persönlich, herzlich und offen zeigt der Erstplatzierte seine Lieblingsrezepte.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Cooking</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6023c7298189651233f94b64.jpg"/>
        <country>D</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 17 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215225500 +0000" stop="20230216011500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Das große Promibacken</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Hier kneten, rühren und modellieren die Stars! In der Promiausgabe von "Das große Backen" treten acht Prominente gegeneinander an, um Deutschlands bester Promi-Bäcker zu werden. Ihr handwerkliches Können müssen sie in insgesamt zwölf Prüfungen beweisen. Der beste Bäcker oder die beste Bäckerin gewinnt 10.000 Euro für einen guten Zweck.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Cooking</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6023c40c8189651233f94219.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216011500 +0000" stop="20230216020000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife – Die Spezialisten</title>
        <sub-title lang="de">Nelly auf der Flucht</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Ableger der Polizisten-Pseudo-Doku "Auf Streife". Neben den bekannten Protagonisten aus dem Nachmittagsprogramm werden auch Autobahn- und Wasserschutzpolizisten sowie Feuerwehrmänner, Notärzte und Zollbeamte in ihrem Joballtag begleitet.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216020000 +0000" stop="20230216024500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife – Die Spezialisten</title>
        <sub-title lang="de">Kleinwildjagd</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Ableger der Polizisten-Pseudo-Doku "Auf Streife". Neben den bekannten Protagonisten aus dem Nachmittagsprogramm werden auch Autobahn- und Wasserschutzpolizisten sowie Feuerwehrmänner, Notärzte und Zollbeamte in ihrem Joballtag begleitet.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216024500 +0000" stop="20230216033000 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife – Die Spezialisten</title>
        <sub-title lang="de">Alles in Butter</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Ableger der Polizisten-Pseudo-Doku "Auf Streife". Neben den bekannten Protagonisten aus dem Nachmittagsprogramm werden auch Autobahn- und Wasserschutzpolizisten sowie Feuerwehrmänner, Notärzte und Zollbeamte in ihrem Joballtag begleitet.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216033000 +0000" stop="20230216041500 +0000" channel="Sat1.de">
        <title lang="de">Auf Streife – Die Spezialisten</title>
        <sub-title lang="de">Retter in der Klemme</sub-title>
        <desc lang="de">(D)
        Ableger der Polizisten-Pseudo-Doku "Auf Streife". Neben den bekannten Protagonisten aus dem Nachmittagsprogramm werden auch Autobahn- und Wasserschutzpolizisten sowie Feuerwehrmänner, Notärzte und Zollbeamte in ihrem Joballtag begleitet.</desc>
        <category lang="de">Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54865562e4b01fab43d6f22b.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215034500 +0000" stop="20230215043000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">taff</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Montags bis freitags informiert das Lifestyle-Magazin "taff" über Klatsch und Tratsch aus aller Welt. Dabei geht es nicht immer nur um die Welt der Promis, sondern auch um Wissenswertes sowie Jugend- und Popkultur. Neben Annemarie Carpendale, die das Magazin seit 2005 moderiert, stehen Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölerman, Viviane Geppert und Christian Düren regelmäßig vor der Kamera.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d0248c281896518175480b9.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215043000 +0000" stop="20230215052500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Galileo</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das vielseitige Infotainment-Magazin berichtet bereits seit 1998 werktags über alltägliche und aktuelle Phänomene aus der ganzen Welt. Zudem werden Menschen mit besonderen Fähigkeiten und Talenten oder Orte mit mysteriöser Bedeutung vorgestellt, kuriose und nützliche Erfindungen präsentiert und es wird Redewendungen und Begriffen auf den Grund gegangen. Weitere Elemente der Sendung sind praktische Tipps und Anleitungen zum Nachmachen für den Zuschauer.
        
        Moderiert wird die Sendung von Aiman Abdallah, der seit der ersten Ausstrahlung dabei ist, Stefan Gödde oder Funda Vanroy.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f3a74838189652633f5fb4c.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215052500 +0000" stop="20230215055000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Speechless</title>
        <sub-title lang="de">Bikini-Universität</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2017 • S2 E8 • FSK 12
        No Program Information available</desc>
        <credits>
            <director>Erin O'Malley</director>
            <actor>Minnie Driver</actor>
            <actor>John Ross Bowie</actor>
            <actor>Cedric Yarbrough</actor>
            <actor>Mason Cook</actor>
            <actor>Micah Fowler</actor>
            <actor>Kyla Kenedy</actor>
            <actor>Rick Overton</actor>
        </credits>
        <date>2017</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5ea818318189654ba45b05f7.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">1 . 7 . </episode-num>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215055000 +0000" stop="20230215061500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Speechless</title>
        <sub-title lang="de">Möge dein Bruder mit dir sein</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2017 • S2 E9
        No Program Information available</desc>
        <credits>
            <director>Stuart McDonald</director>
            <actor>Minnie Driver</actor>
            <actor>John Ross Bowie</actor>
            <actor>Mason Cook</actor>
            <actor>Micah Fowler</actor>
            <actor>Kyla Kenedy</actor>
            <actor>Sedona James</actor>
        </credits>
        <date>2017</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5ea818318189654ba45b05f7.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">1 . 8 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215061500 +0000" stop="20230215064500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Two and a Half Men</title>
        <sub-title lang="de">Ich kann im Dunkeln pinkeln</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2004 • S1 E20
        Alan ist ratlos: Jakes anhaltend schlechte Laune drückt nicht nur auf sein eigenes Gemüt, sondern nervt auch alle anderen. Da Alan mit seinem Erziehungslatein am Ende ist und auch Charlie nicht auf den wahren Grund kommt, soll ein Kinderpsychologe helfen. Dabei weiß Berta einen verblüffend einfachen Rat...</desc>
        <credits>
            <director>Gary Halvorson</director>
            <actor>Charlie Sheen</actor>
            <actor>Jon Cryer</actor>
            <actor>Angus T. Jones</actor>
            <actor>Marin Hinkle</actor>
            <actor>Holland Taylor</actor>
            <actor>Chris O’Donnell</actor>
            <actor>Conchata Ferrell</actor>
            <actor>Rebecca McFarland</actor>
        </credits>
        <date>2004</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489dd8be4b0c014706b3c9a.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 19 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215064500 +0000" stop="20230215071000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Two and a Half Men</title>
        <sub-title lang="de">Fragen Sie Ihren Bruder</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2004 • S1 E21
        Im Kampf um das Sorgerecht für seinen Sohn engagiert Alan die Scheidungsanwältin Laura (Heather Locklear). Die befürchtet, dass die Frauengeschichten von Jakes Onkel Charlie vor Gericht keinen guten Eindruck machen und landet prompt mit dem Casanova im Bett.
        </desc>
        <credits>
            <director>Rob Schiller</director>
            <actor>Charlie Sheen</actor>
            <actor>Jon Cryer</actor>
            <actor>Angus T. Jones</actor>
            <actor>Marin Hinkle</actor>
            <actor>Holland Taylor</actor>
            <actor>Marc Grapey</actor>
            <actor>Heather Locklear</actor>
        </credits>
        <date>2004</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489dd8be4b0c014706b3c9a.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 20 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215071000 +0000" stop="20230215073500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Willkommen in der Donnerkuppel</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E14
        Sheldon muss für ein wichtiges Uni-Projekt mit Erzfeind Barry Kripke kooperieren. Und dann hat Kripke auch noch die besseren Ideen...</desc>
        <credits>
            <director>Mark Cendrowski</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b6894ea60e556a33109ad.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 13 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215073500 +0000" stop="20230215080000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Spoileralarm!</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E15
        Entnervt von Sheldon zieht Leonard (Johnny Galecki) ungefragt zu Freundin Penny (Kaley Cuoco). Die ist wenig begeistert von der neuen Situation. Und so geht es auch Sheldon. Denn seine Freundin Amy will nun unbedingt bei ihm einziehen... </desc>
        <credits>
            <director>Mark Cendrowski</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b6894ea60e556a33109ad.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 14 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215080000 +0000" stop="20230215083000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Der Romantik-Ninja</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E16
        Nur die Liebe zählt! Während es am Valentinstag für die Pärchen alles andere als romantisch rundläuft, erwartet den schüchternen Raj (Kunal Nayyar) ein Happy End. Auf der Singleparty im Comicbuchladen lernt er die reizende Lucy (Kate Micucci) kennen. Die wird man künftig noch häufiger sehen.</desc>
        <credits>
            <director>Mark Cendrowski</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b6894ea60e556a33109ad.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 15 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215083000 +0000" stop="20230215085500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Last Man Standing</title>
        <sub-title lang="de">Fleischloser Mike</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S9 E10
        Infos zur Serie:
        
        Es herrscht ein steter Trubel im Hause Baxter. Der Republikaner Mike (Tim Allen) muss langsam einsehen, dass seine drei Teenager-Töchter nicht ewig kleine Mädchen sein werden. Der Marketingchef eines Kaufhauses in Colorado ist viel unterwegs, und muss mit dem erneuten Berufseinstieg seiner Frau Vanessa (Nancy Travis) seine Karriere überdenken. Die Sitcom von Creator Jack Burditt begann 2011 mit der Produktion. 2020 gab der US-Amerikanische Sender FOX bekannt, dass die Serie nach neun Staffeln eingestellt wird.</desc>
        <credits>
            <director>Dave Cove</director>
            <actor>Tim Allen</actor>
            <actor>Nancy Travis</actor>
            <actor>Amanda Fuller</actor>
            <actor>Molly McCook</actor>
            <actor>Christoph Sanders</actor>
            <actor>Jonathan Adams</actor>
            <actor>Jordan Masterson</actor>
            <actor>Krista Marie Yu</actor>
            <actor>Hector Elizondo</actor>
            <actor>Jeff Dunham</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56337f16ea60e556a31c8305.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 9 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215085500 +0000" stop="20230215092500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Last Man Standing</title>
        <sub-title lang="de">Granny Nanny</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S9 E11
        Vanessa (Nancy Travis) weiß nicht, wo ihr der Kopf steht: Sie muss auf ihre Enkelinnen aufpassen, will an einem Triathlon teilnehmen, und dann ist da noch ihr Geburtstag! Währenddessen fühlt sich Joe ausgegrenzt beim Autoquiz mit Mike und Chuck.</desc>
        <credits>
            <director>Robbie Countryman</director>
            <actor>Tim Allen</actor>
            <actor>Nancy Travis</actor>
            <actor>Jay Leno</actor>
            <actor>Amanda Fuller</actor>
            <actor>Molly McCook</actor>
            <actor>Krista Marie Yu</actor>
            <actor>Jonathan Adams</actor>
            <actor>Christoph Sanders</actor>
            <actor>Jordan Masterson</actor>
            <actor>Hector Elizondo</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56337f16ea60e556a31c8305.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 10 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215092500 +0000" stop="20230215095500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Last Man Standing</title>
        <sub-title lang="de">Hebammen-Alarm</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S9 E12
        Infos zur Serie:
        
        Es herrscht ein steter Trubel im Hause Baxter. Der Republikaner Mike (Tim Allen) muss langsam einsehen, dass seine drei Teenager-Töchter nicht ewig kleine Mädchen sein werden. Der Marketingchef eines Kaufhauses in Colorado ist viel unterwegs, und muss mit dem erneuten Berufseinstieg seiner Frau Vanessa (Nancy Travis) seine Karriere überdenken. Die Sitcom von Creator Jack Burditt begann 2011 mit der Produktion. 2020 gab der US-Amerikanische Sender FOX bekannt, dass die Serie nach neun Staffeln eingestellt wird.</desc>
        <credits>
            <director>Victor Gonzalez</director>
            <actor>Tim Allen</actor>
            <actor>Nancy Travis</actor>
            <actor>Amanda Fuller</actor>
            <actor>Molly McCook</actor>
            <actor>Christoph Sanders</actor>
            <actor>Jonathan Adams</actor>
            <actor>Jordan Masterson</actor>
            <actor>Hector Elizondo</actor>
            <actor>Krista Marie Yu</actor>
            <actor>Sophia McKinlay</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56337f16ea60e556a31c8305.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 11 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215095500 +0000" stop="20230215102000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Last Man Standing</title>
        <sub-title lang="de">Du bist am Zug</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S9 E13
        Infos zur Serie:
        
        Es herrscht ein steter Trubel im Hause Baxter. Der Republikaner Mike (Tim Allen) muss langsam einsehen, dass seine drei Teenager-Töchter nicht ewig kleine Mädchen sein werden. Der Marketingchef eines Kaufhauses in Colorado ist viel unterwegs, und muss mit dem erneuten Berufseinstieg seiner Frau Vanessa (Nancy Travis) seine Karriere überdenken. Die Sitcom von Creator Jack Burditt begann 2011 mit der Produktion. 2020 gab der US-Amerikanische Sender FOX bekannt, dass die Serie nach neun Staffeln eingestellt wird.</desc>
        <credits>
            <director>Victor Gonzalez</director>
            <actor>Tim Allen</actor>
            <actor>Nancy Travis</actor>
            <actor>Amanda Fuller</actor>
            <actor>Molly McCook</actor>
            <actor>Christoph Sanders</actor>
            <actor>Jonathan Adams</actor>
            <actor>Jordan Masterson</actor>
            <actor>Krista Marie Yu</actor>
            <actor>Hector Elizondo</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56337f16ea60e556a31c8305.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 12 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215102000 +0000" stop="20230215105000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Last Man Standing</title>
        <sub-title lang="de">Eve und ihre Nichten</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S9 E14 • FSK 12
        Infos zur Serie:
        
        Es herrscht ein steter Trubel im Hause Baxter. Der Republikaner Mike (Tim Allen) muss langsam einsehen, dass seine drei Teenager-Töchter nicht ewig kleine Mädchen sein werden. Der Marketingchef eines Kaufhauses in Colorado ist viel unterwegs, und muss mit dem erneuten Berufseinstieg seiner Frau Vanessa (Nancy Travis) seine Karriere überdenken. Die Sitcom von Creator Jack Burditt begann 2011 mit der Produktion. 2020 gab der US-Amerikanische Sender FOX bekannt, dass die Serie nach neun Staffeln eingestellt wird.</desc>
        <credits>
            <director>Dave Cove</director>
            <actor>Tim Allen</actor>
            <actor>Nancy Travis</actor>
            <actor>Amanda Fuller</actor>
            <actor>Molly McCook</actor>
            <actor>Christoph Sanders</actor>
            <actor>Jonathan Adams</actor>
            <actor>Jordan Masterson</actor>
            <actor>Krista Marie Yu</actor>
            <actor>Hector Elizondo</actor>
            <actor>Kaitlyn Dever</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56337f16ea60e556a31c8305.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">8 . 13 . </episode-num>
        <rating>
            <value>12</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215105000 +0000" stop="20230215112000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Brooklyn Nine-Nine</title>
        <sub-title lang="de">Den Pilzen immer auf den Sporen</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S3 E6
        Infos zur Serie:
        
        In dieser erfolgreichen US-amerikanischen Show geht es um das fiktionale 99. Revier in Brooklyn, New York. Der erfolgreiche, aber kindische Detective Jake Peralta (Andy Samberg) muss mit dem Rest des "Nine-Nine"-Teams zahlreiche Fälle lösen und das tun sie auf die witzstigste Art und Weise.</desc>
        <credits>
            <director>Linda Mendoza</director>
            <actor>Andy Samberg</actor>
            <actor>Stephanie Beatriz</actor>
            <actor>Terry Crews</actor>
            <actor>Melissa Fumero</actor>
            <actor>Joe Lo Truglio</actor>
            <actor>Chelsea Peretti</actor>
            <actor>Andre Braugher</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60ed4fb78189652e9970e18c.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">2 . 5 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215112000 +0000" stop="20230215114500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Brooklyn Nine-Nine</title>
        <sub-title lang="de">Das ist eine Hanswurst-Entscheidung</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S3 E7
        Infos zur Serie:
        
        In dieser erfolgreichen US-amerikanischen Show geht es um das fiktionale 99. Revier in Brooklyn, New York. Der erfolgreiche, aber kindische Detective Jake Peralta (Andy Samberg) muss mit dem Rest des "Nine-Nine"-Teams zahlreiche Fälle lösen und das tun sie auf die witzstigste Art und Weise.</desc>
        <credits>
            <director>Dean Holland</director>
            <actor>Andy Samberg</actor>
            <actor>Stephanie Beatriz</actor>
            <actor>Terry Crews</actor>
            <actor>Melissa Fumero</actor>
            <actor>Joe Lo Truglio</actor>
            <actor>Chelsea Peretti</actor>
            <actor>Andre Braugher</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60ed4fb78189652e9970e18c.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">2 . 6 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215114500 +0000" stop="20230215121000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Brooklyn Nine-Nine</title>
        <sub-title lang="de">So was wie ein vaginaler Gandalf</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S3 E8
        Infos zur Serie:
        
        In dieser erfolgreichen US-amerikanischen Show geht es um das fiktionale 99. Revier in Brooklyn, New York. Der erfolgreiche, aber kindische Detective Jake Peralta (Andy Samberg) muss mit dem Rest des "Nine-Nine"-Teams zahlreiche Fälle lösen und das tun sie auf die witzstigste Art und Weise.</desc>
        <credits>
            <director>Tristram Shapeero</director>
            <actor>Andy Samberg</actor>
            <actor>Stephanie Beatriz</actor>
            <actor>Terry Crews</actor>
            <actor>Melissa Fumero</actor>
            <actor>Joe Lo Truglio</actor>
            <actor>Chelsea Peretti</actor>
            <actor>Andre Braugher</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60ed4fb78189652e9970e18c.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">2 . 7 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215121000 +0000" stop="20230215123500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Brooklyn Nine-Nine</title>
        <sub-title lang="de">Die Zwei sind echt furchtbar: Groß und hübsch</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S3 E9
        Infos zur Serie:
        
        In dieser erfolgreichen US-amerikanischen Show geht es um das fiktionale 99. Revier in Brooklyn, New York. Der erfolgreiche, aber kindische Detective Jake Peralta (Andy Samberg) muss mit dem Rest des "Nine-Nine"-Teams zahlreiche Fälle lösen und das tun sie auf die witzstigste Art und Weise.</desc>
        <credits>
            <director>Eric Appel</director>
            <actor>Andy Samberg</actor>
            <actor>Stephanie Beatriz</actor>
            <actor>Terry Crews</actor>
            <actor>Melissa Fumero</actor>
            <actor>Joe Lo Truglio</actor>
            <actor>Chelsea Peretti</actor>
            <actor>Andre Braugher</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60ed4fb78189652e9970e18c.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">2 . 8 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215123500 +0000" stop="20230215130000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Brooklyn Nine-Nine</title>
        <sub-title lang="de">Yippie hurra, Schweinebratze</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S3 E10
        Infos zur Serie:
        
        In dieser erfolgreichen US-amerikanischen Show geht es um das fiktionale 99. Revier in Brooklyn, New York. Der erfolgreiche, aber kindische Detective Jake Peralta (Andy Samberg) muss mit dem Rest des "Nine-Nine"-Teams zahlreiche Fälle lösen und das tun sie auf die witzstigste Art und Weise.</desc>
        <credits>
            <director>Rebecca Asher</director>
            <actor>Andy Samberg</actor>
            <actor>Stephanie Beatriz</actor>
            <actor>Terry Crews</actor>
            <actor>Melissa Fumero</actor>
            <actor>Joe Lo Truglio</actor>
            <actor>Chelsea Peretti</actor>
            <actor>Andre Braugher</actor>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/60ed4fb78189652e9970e18c.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">2 . 9 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215130000 +0000" stop="20230215132500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Two and a Half Men</title>
        <sub-title lang="de">Wollmäuse und Kuhpuppen</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2004 • S1 E22
        Jake soll zu einer Kinderpsychologin in Behandlung. Charlie präpariert seinen Neffen zuvor mit passenden Geschichten und versucht sich selbst auch als Therapeut bei seinem Bruder.</desc>
        <credits>
            <director>Gail Mancuso</director>
            <actor>Charlie Sheen</actor>
            <actor>Jon Cryer</actor>
            <actor>Angus T. Jones</actor>
            <actor>Marin Hinkle</actor>
            <actor>Holland Taylor</actor>
            <actor>Jane Lynch</actor>
        </credits>
        <date>2004</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489dd8be4b0c014706b3c9a.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 21 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215132500 +0000" stop="20230215135500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Two and a Half Men</title>
        <sub-title lang="de">Wie die Büffel</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2004 • S1 E23
        Jake plappert munter nach, was er den lieben langen Tag so alles aus dem Munde seines Onkels Charlie zu hören bekommt. Judith ist gar nicht entzückt über das Frauenbild, das ihrem Sohn da vermittelt wird, und erteilt ihm kurzerhand Hausverbot in der Männer-WG.</desc>
        <credits>
            <director>Rob Schiller</director>
            <actor>Charlie Sheen</actor>
            <actor>Jon Cryer</actor>
            <actor>Angus T. Jones</actor>
            <actor>Holland Taylor</actor>
            <actor>Marin Hinkle</actor>
            <actor>Stacey Travis</actor>
            <actor>Cheryl White</actor>
            <actor>Amy Farrington</actor>
            <actor>Yvette Nicole Brown</actor>
            <actor>Kristin Richardson</actor>
            <actor>Melanie Lynskey</actor>
        </credits>
        <date>2004</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5489dd8be4b0c014706b3c9a.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">0 . 22 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215135500 +0000" stop="20230215141500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Young Sheldon</title>
        <sub-title lang="de">Ein schwarzes Loch und ein anderes Universum</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S4 E17 • FSK 6
        Dr. Sturgis (Wallace Shawn) hat in einem Interview verkündet, dass seine Arbeit mit einem Teilchenbeschleuniger möglicherweise die gesamte Erde zerstören könnte  - daraufhin verliert er seinen Job. Aus Mitleid lädt Mary ihn zum Essen ein. Während der ehemalige Wissenschaftler zwischenzeitlich in einem Supermarkt aushilft, hinterfragt er seine bisherige Karriere.</desc>
        <credits>
            <director>Jaffar Mahmood</director>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5e14751581896513996d4aaa.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">3 . 16 . </episode-num>
        <rating>
            <value>6</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215141500 +0000" stop="20230215144000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Young Sheldon</title>
        <sub-title lang="de">Billardkugeln und Menschen</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2021 • S4 E18
        Schlechte Stimmung im Hause Cooper: Jedes Familienmitglied kämpft mit Problemen. Mary kommt mit ihrer Arbeitskollegin nicht zurecht, Missy hat Liebeskummer, Sheldon streitet mit seiner Schwester und streitet sich mit George.</desc>
        <credits>
            <director>Alex Reid</director>
            <actor>Iain Armitage</actor>
            <actor>Zoe Perry</actor>
            <actor>Lance Barber</actor>
            <actor>Montana Jordan</actor>
            <actor>Raegan Revord</actor>
            <actor>Matt Hobby</actor>
            <actor>Annie Potts</actor>
            <actor>Melissa Peterman</actor>
            <actor>Nancy Linehan Charles</actor>
        </credits>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5e14751581896513996d4aaa.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">3 . 17 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215144000 +0000" stop="20230215150500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Keiner ist so kaputt wie ich</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E17
        Das ist hart: Endlich hat Raj (Kunal Nayyar) ein Date, und dann türmt die Angebetete während der Verabredung durchs Toilettenfenster. Das Ende vom Lied: quälendes Selbstmitleid.</desc>
        <credits>
            <director>Mark Cendrowski</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b6894ea60e556a33109ad.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 16 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215150500 +0000" stop="20230215153000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Prinzessinnen der Wissenschaft</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E18
        Howard (Simon Helberg), Leonard (Johnny Galecki) und Sheldon (Jim Parsons) versuchen, an Howards alter Schule Mädchen für die Wissenschaft zu begeistern. Was leidvolle Details aus der Schulzeit der Nerds offenbart. Raj hat derweil ein Date mit Lucy – in einer Bibliothek. </desc>
        <credits>
            <director>Mark Cendrowski</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/564b6894ea60e556a33109ad.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 17 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215153000 +0000" stop="20230215160000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">The Big Bang Theory</title>
        <sub-title lang="de">Ordnung in der Abstellkammer</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2012 • S6 E19
        Exzentriker Sheldon (Jim Parsons) schafft "Ordnung in der Abstellkammer". Nicht in der eigenen, sondern in der von Bernadette (Melissa Rauch) und Howard (Simon Helberg). Dabei stößt er auf einen ungeöffneten Brief von Howards treulosem Vater und wird neugierig... </desc>
        <credits>
            <director>Anthony Rich</director>
            <actor>Johnny Galecki</actor>
            <actor>Jim Parsons</actor>
            <actor>Kaley Cuoco</actor>
            <actor>Simon Helberg</actor>
            <actor>Kunal Nayyar</actor>
            <actor>Mayim Bialik</actor>
            <actor>Melissa Rauch</actor>
            <actor>Casey Sander</actor>
        </credits>
        <date>2012</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5b7befec8189652d08e26148.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">5 . 18 . </episode-num>
    </programme>

    <programme start="20230215160000 +0000" stop="20230215170000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">taff</title>
        <sub-title lang="de">Pflege in der Not (2)</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Montags bis freitags informiert das Lifestyle-Magazin "taff" über Klatsch und Tratsch aus aller Welt. Dabei geht es nicht immer nur um die Welt der Promis, sondern auch um Wissenswertes sowie Jugend- und Popkultur. Neben Annemarie Carpendale, die das Magazin seit 2005 moderiert, stehen Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölerman, Viviane Geppert und Christian Düren regelmäßig vor der Kamera.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d0248c281896518175480b9.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215170000 +0000" stop="20230215171000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Newstime</title>
        <desc lang="de"> 2023
        In der 10-minütigen Nachrichtensendung von Prosieben informieren die Moderatoren über die aktuellsten und wichtigsten Geschehnisse des Tages.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/6177d8f58189652ccb4a4110.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230215171000 +0000" stop="20230215173500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Die Simpsons</title>
        <sub-title lang="de">Driving Miss Marge</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S26 E14 • FSK 16
        Homer hat keine Lust, die Kinder rumzukutschieren, und stellt sich betrunken. Marge übernimmt den Job und fährt bald für eine Taxi-App. Doch die Kundschaft nervt.</desc>
        <credits>
            <director>Michael Polcino</director>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Cartoons / Puppets</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/544ffe69e4b0d02df3a9b605.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">25 . 13 . </episode-num>
        <rating>
            <value>16</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215173500 +0000" stop="20230215180500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Die Simpsons</title>
        <sub-title lang="de">Ein Herz und eine Krone</sub-title>
        <desc lang="de">(USA) 2015 • S26 E15 • FSK 16
        Während Mr. Burns mit einem nigerianischen König einen lukrativen Uran-Deal aushandelt, verliebt sich Barmann Moe in dessen Tochter. Der britische Milliardär Richard Branson nervt Monty Burns als exzentrischer Nachbar. 
        
        Gewidmet ist die Folge Leonard "Mr. Spock" Nimoy, der kurz vor der US-Ausstrahlung am 27.2.2015 starb und gleich zweimal bei der gelben Sippe zu Gast war.</desc>
        <credits>
            <director>Michael Polcino</director>
        </credits>
        <date>2015</date>
        <category lang="de">Cartoons / Puppets</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/544ffe69e4b0d02df3a9b605.jpg"/>
        <country>USA</country>
        <episode-num system="xmltv_ns">25 . 14 . </episode-num>
        <rating>
            <value>16</value>
        </rating>
    </programme>

    <programme start="20230215180500 +0000" stop="20230215191500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Galileo</title>
        <sub-title lang="de">Krapfen mal anders</sub-title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das vielseitige Infotainment-Magazin berichtet bereits seit 1998 werktags über alltägliche und aktuelle Phänomene aus der ganzen Welt. Zudem werden Menschen mit besonderen Fähigkeiten und Talenten oder Orte mit mysteriöser Bedeutung vorgestellt, kuriose und nützliche Erfindungen präsentiert und es wird Redewendungen und Begriffen auf den Grund gegangen. Weitere Elemente der Sendung sind praktische Tipps und Anleitungen zum Nachmachen für den Zuschauer.
        
        Moderiert wird die Sendung von Aiman Abdallah, der seit der ersten Ausstrahlung dabei ist, Stefan Gödde oder Funda Vanroy.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f3a74838189652633f5fb4c.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215191500 +0000" stop="20230215202500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">TV total</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Bis auf den Moderator ist beim neuen "TV total" alles beim Alten. Sebastian Pufpaff zeigt Schräges und Skurriles aus der bunten Fernsehwelt und den sozialen Medien, widmet sich nun auch Podcasts. "Wir sind angetreten, um zu richten, zu bewerten und abzustrafen", lautet das Motto des Kultformats. Nicht fehlen darf sein fahrbarer Schreibtisch, das legendäre "Nippelboard" sowie die Studioband Heavytones.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Comedy</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/618a50ee8189652ccb6c261c.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215202500 +0000" stop="20230215211000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das ProSieben-Journal "Zervakis &amp; Opdenhövel. Live." wird seit September 2021 von Linda Zervakis und Matthias Opdenhövel präsentiert. Im Mittelpunkt stehen aktuelle und relevante Themen, sowohl als Reportagen, in Rubriken oder Interviews. 
        
        Genauere Informationen zu den Themen und Gästen der Sendung finden Sie hier in der Regel nachmittags am Tag der Ausstrahlung, da die Sendung tagesaktuell geplant wird.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Infotainmentmagazin</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/612e3a87818965111b6845e8.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215211000 +0000" stop="20230215230500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">JENKE. CRIME.</title>
        <desc lang="de">(D) 2021
        Für seine Reportagen spielt der TV-Journalist Jenke von Wilmsdorff gern sein eigenes Versuchskaninchen. 2020 legte er sich für ein Beauty-Experiment unter das Messer, um jünger auszusehen. In "Jenke. Crime." konfrontiert von Wilmsdorff schwere Jungs (Drogenhändler, Cyberkriminelle und Gewalttäter) mit ihren Taten. Vier verurteilte Verbrecher sprechen über ihre Taten und bewerten ihre Verbrechen gegenseitig. 
        
        "Kein Mensch ist nur böse, niemand ausschließlich gut. Warum wird man zum Täter? Und wie glaubhaft ist der Reuige? Ist der Knast die beste Berufsschule?", so von Wilmsdorff. "All das möchte ich herausfinden, in Gesprächen mit Kriminologen, Psychologen, Opfern und: den Tätern an einem Tisch."
        
        Wiederholung von 2021.</desc>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/607eb1e88189653c12979462.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215230500 +0000" stop="20230215234500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das ProSieben-Journal "Zervakis &amp; Opdenhövel. Live." wird seit September 2021 von Linda Zervakis und Matthias Opdenhövel präsentiert. Im Mittelpunkt stehen aktuelle und relevante Themen, sowohl als Reportagen, in Rubriken oder Interviews. 
        
        Genauere Informationen zu den Themen und Gästen der Sendung finden Sie hier in der Regel nachmittags am Tag der Ausstrahlung, da die Sendung tagesaktuell geplant wird.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Infotainmentmagazin</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/612e3a87818965111b6845e8.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230215234500 +0000" stop="20230216013000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">JENKE. CRIME.</title>
        <desc lang="de">(D) 2021
        Für seine Reportagen spielt der TV-Journalist Jenke von Wilmsdorff gern sein eigenes Versuchskaninchen. 2020 legte er sich für ein Beauty-Experiment unter das Messer, um jünger auszusehen. In "Jenke. Crime." konfrontiert von Wilmsdorff schwere Jungs (Drogenhändler, Cyberkriminelle und Gewalttäter) mit ihren Taten. Vier verurteilte Verbrecher sprechen über ihre Taten und bewerten ihre Verbrechen gegenseitig. 
        
        "Kein Mensch ist nur böse, niemand ausschließlich gut. Warum wird man zum Täter? Und wie glaubhaft ist der Reuige? Ist der Knast die beste Berufsschule?", so von Wilmsdorff. "All das möchte ich herausfinden, in Gesprächen mit Kriminologen, Psychologen, Opfern und: den Tätern an einem Tisch."
        
        Wiederholung von 2021.</desc>
        <date>2021</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/607eb1e88189653c12979462.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216013000 +0000" stop="20230216022500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Galileo</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das vielseitige Infotainment-Magazin berichtet bereits seit 1998 werktags über alltägliche und aktuelle Phänomene aus der ganzen Welt. Zudem werden Menschen mit besonderen Fähigkeiten und Talenten oder Orte mit mysteriöser Bedeutung vorgestellt, kuriose und nützliche Erfindungen präsentiert und es wird Redewendungen und Begriffen auf den Grund gegangen. Weitere Elemente der Sendung sind praktische Tipps und Anleitungen zum Nachmachen für den Zuschauer.
        
        Moderiert wird die Sendung von Aiman Abdallah, der seit der ersten Ausstrahlung dabei ist, Stefan Gödde oder Funda Vanroy.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f3a74838189652633f5fb4c.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216022500 +0000" stop="20230216023000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">ProSieben Spätnachrichten</title>
        <desc lang="de"> 2023
        Die ProSieben Spätnachrichten präsentieren die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen und das Neueste vom Sport.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">News / Current affairs</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/54597287e4b0f17a831759cf.jpg"/>
    </programme>

    <programme start="20230216023000 +0000" stop="20230216032500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Galileo</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Das vielseitige Infotainment-Magazin berichtet bereits seit 1998 werktags über alltägliche und aktuelle Phänomene aus der ganzen Welt. Zudem werden Menschen mit besonderen Fähigkeiten und Talenten oder Orte mit mysteriöser Bedeutung vorgestellt, kuriose und nützliche Erfindungen präsentiert und es wird Redewendungen und Begriffen auf den Grund gegangen. Weitere Elemente der Sendung sind praktische Tipps und Anleitungen zum Nachmachen für den Zuschauer.
        
        Moderiert wird die Sendung von Aiman Abdallah, der seit der ersten Ausstrahlung dabei ist, Stefan Gödde oder Funda Vanroy.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5f3a74838189652633f5fb4c.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216032500 +0000" stop="20230216034000 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">Watch Me – das Kinomagazin</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Neuvorstellung der Woche, Setberichte und Hintergründe zu nationalen und internationalen Filmproduktionen</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">Magazines / Reports / Documentary</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/56e8056eea60e528dc568b62.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

    <programme start="20230216034000 +0000" stop="20230216042500 +0000" channel="Pro7.de">
        <title lang="de">taff</title>
        <desc lang="de">(D) 2023
        Montags bis freitags informiert das Lifestyle-Magazin "taff" über Klatsch und Tratsch aus aller Welt. Dabei geht es nicht immer nur um die Welt der Promis, sondern auch um Wissenswertes sowie Jugend- und Popkultur. Neben Annemarie Carpendale, die das Magazin seit 2005 moderiert, stehen Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölerman, Viviane Geppert und Christian Düren regelmäßig vor der Kamera.</desc>
        <date>2023</date>
        <category lang="de">undefined content</category>
        <icon src="http://live.tvspielfilm.de/static/images/broadcasts/952/5d0248c281896518175480b9.jpg"/>
        <country>D</country>
    </programme>

</tv>
